<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<offers>
<offer>
<name>Sneaker 'Air Max 90'</name>
<brand>Nike Sportswear</brand>
<articleId>3717790</articleId>
<description>Mesh-Einsätze Swoosh auf der Seite Atmungslöcher Max-Air-Element Nubukleder-Besatz Sneaker 'Air Max 90'  Artikel-Nr: NIS0013001000002 Mit dem Sneaker 'Air Max 90' von Nike Sportswear gönnst Du Deinen Füßen die ultimative Kombination aus lässigem Design und Top-Tragekomfort. Für Deinen sportlichen Look definitiv ein Highlight in der Sneaker-Sammlung. Mit dem Sneaker 'Air Max 90' von Nike Sportswear gönnst Du Deinen Füßen die ultimative Kombination aus lässigem Design und Top-Tragekomfort. Für Deinen sportlichen Look definitiv ein Highlight in der Sneaker-Sammlung. Materialangaben Obermaterial: Leder, Synthetik Futter und Decksohle: Textil Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>139,00€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Dunkellila / Rosa</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Haven'</name>
<brand>ADIDAS ORIGINALS</brand>
<articleId>3720650</articleId>
<description>Ortholite-Innensohle Dicke Laufsohle Mix aus Leder und Synthetik Erhöhte Fersenpartie Sneaker 'Haven'  Artikel-Nr: Ado0978001000001 Die klassischen adidas Sneaker kommen einfach nicht aus der Mode. In immer neuen Auflagen verwandelt Adidas Originals die Klassiker in neue Trendteile, wie den Sneaker 'Haven'. Die typischen drei Streifen dürfen natürlich nicht fehlen, die Laufsohle ist aber dicker und wird betont. Die klassischen adidas Sneaker kommen einfach nicht aus der Mode. In immer neuen Auflagen verwandelt Adidas Originals die Klassiker in neue Trendteile, wie den Sneaker 'Haven'. Die typischen drei Streifen dürfen natürlich nicht fehlen, die Laufsohle ist aber dicker und wird betont. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Futter und Innensohle: Textil Laufsohle: Synthetik</description>
<price>89,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Schwarz / Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>'WL574-CA-B' Sneaker Damen</name>
<brand>New Balance</brand>
<articleId>3672365</articleId>
<description>Hochwertiges Obermaterial Aufprallschutz und optimale Dämpfung Angesagter Retro-Look Leichter, angenehmer Tragekomfort Vielseitige Kombinationsmöglichkeiten 'WL574-CA-B' Sneaker Damen  Artikel-Nr: 21268988043 Der 574 ist wohl der bekannteste Sneaker aus dem Hause New Balance. Wie seine Geschwister avancierte er vom Laufschuh Mitte der 90er Jahre zum absoluten Kultobjekt und ist bis heute aus der Sneaker-Szene nicht mehr wegzudenken. Die ENCAP Mittelsohlentechnologie und das EVA Dämpfungssystem bieten dir Unterstützung und erhöhte Stabilität für ein unvergleichbares Laufgefühl. Der edle Sneaker garantiert dir hohe Strapazierfähigkeit sowie ultimativen Tragekomfort und lässt auch in Sachen Style keinerlei Fragen offen. Der 574 ist wohl der bekannteste Sneaker aus dem Hause New Balance. Wie seine Geschwister avancierte er vom Laufschuh Mitte der 90er Jahre zum absoluten Kultobjekt und ist bis heute aus der Sneaker-Szene nicht mehr wegzudenken. Die ENCAP Mittelsohlentechnologie und das EVA Dämpfungssystem bieten dir Unterstützung und erhöhte Stabilität für ein unvergleichbares Laufgefühl. Der edle Sneaker garantiert dir hohe Strapazierfähigkeit sowie ultimativen Tragekomfort und lässt auch in Sachen Style keinerlei Fragen offen. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Innenmaterial: Textil Decksohle: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>94,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Beige / Hellgrau</color>
</offer>
<offer>
<name>'WL574-CC-B' Sneaker Damen</name>
<brand>New Balance</brand>
<articleId>3672372</articleId>
<description>Hochwertiges Obermaterial Aufprallschutz und optimale Dämpfung Angesagter Retro-Look Leichter, angenehmer Tragekomfort Vielseitige Kombinationsmöglichkeiten 'WL574-CC-B' Sneaker Damen  Artikel-Nr: 580784944 Der 574 ist wohl der bekannteste Sneaker aus dem Hause New Balance. Wie seine Geschwister avancierte er vom Laufschuh Mitte der 90er Jahre zum absoluten Kultobjekt und ist bis heute aus der Sneaker-Szene nicht mehr wegzudenken. Die ENCAP Mittelsohlentechnologie und das EVA Dämpfungssystem bieten dir Unterstützung und erhöhte Stabilität für ein unvergleichbares Laufgefühl. Der edle Sneaker garantiert dir hohe Strapazierfähigkeit sowie ultimativen Tragekomfort und lässt auch in Sachen Style keinerlei Fragen offen. Der 574 ist wohl der bekannteste Sneaker aus dem Hause New Balance. Wie seine Geschwister avancierte er vom Laufschuh Mitte der 90er Jahre zum absoluten Kultobjekt und ist bis heute aus der Sneaker-Szene nicht mehr wegzudenken. Die ENCAP Mittelsohlentechnologie und das EVA Dämpfungssystem bieten dir Unterstützung und erhöhte Stabilität für ein unvergleichbares Laufgefühl. Der edle Sneaker garantiert dir hohe Strapazierfähigkeit sowie ultimativen Tragekomfort und lässt auch in Sachen Style keinerlei Fragen offen. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Innenmaterial: Textil Decksohle: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>94,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Himmelblau / Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>'WL220-BK-D' Sneaker Damen</name>
<brand>New Balance</brand>
<articleId>3672536</articleId>
<description>Hochwertiger Obermaterialmix Sohle aus abriebfestem Gummi Angesagter Retro-Look für grenzenlosen Style Leichter, angenehmer Tragekomfort Hohe Strapazierfähigkeit und tolle Passform 'WL220-BK-D' Sneaker Damen  Artikel-Nr: 584351-50-8/06.5 Unter dem Motto Retro Running meets Lifestyle präsentiert sich der WL220 Sneaker im typischen Running-Design der 70er Jahre sowie angesagtem Style von heute. Die innovative Konstruktion im Vorfußbereich vereint hochwertiges Wildleder mit weichem Mesh und formt einen modernen Sneaker mit zeitloser Running-Silhouette. Coole Farbkombination und Styles machen diesen Schuh zu einem Must-Have für jeden Sneaker-Liebhaber. Unter dem Motto Retro Running meets Lifestyle präsentiert sich der WL220 Sneaker im typischen Running-Design der 70er Jahre sowie angesagtem Style von heute. Die innovative Konstruktion im Vorfußbereich vereint hochwertiges Wildleder mit weichem Mesh und formt einen modernen Sneaker mit zeitloser Running-Silhouette. Coole Farbkombination und Styles machen diesen Schuh zu einem Must-Have für jeden Sneaker-Liebhaber. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Innenmaterial: Textil Decksohle: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>79,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Schwarz</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker</name>
<brand>New Balance</brand>
<articleId>3646510</articleId>
<description>Sneaker  Artikel-Nr: 572921-50-4/06.5 Der 574 ist wohl der bekannteste Sneaker aus dem Hause New Balance. Wie seine Geschwister avancierte er vom Laufschuh Mitte der 90er Jahre zum absoluten Kultobjekt und ist bis heute aus der Sneaker-Szene nicht mehr wegzudenken. Die ENCAP Mittelsohlentechnologie und das EVA Dämpfungssystem bieten dir Unterstützung und erhöhte Stabilität für ein unvergleichbares Laufgefühl. Der edle Sneaker garantiert dir hohe Strapazierfähigkeit sowie ultimativen Tragekomfort und lässt auch in Sachen Style keinerlei Fragen offen. Der 574 ist wohl der bekannteste Sneaker aus dem Hause New Balance. Wie seine Geschwister avancierte er vom Laufschuh Mitte der 90er Jahre zum absoluten Kultobjekt und ist bis heute aus der Sneaker-Szene nicht mehr wegzudenken. Die ENCAP Mittelsohlentechnologie und das EVA Dämpfungssystem bieten dir Unterstützung und erhöhte Stabilität für ein unvergleichbares Laufgefühl. Der edle Sneaker garantiert dir hohe Strapazierfähigkeit sowie ultimativen Tragekomfort und lässt auch in Sachen Style keinerlei Fragen offen. Materialangaben Obermaterial: Leder Futter: Textil Laufsohle: Synthetik</description>
<price>99,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Beige / Blau</color>
</offer>
<offer>
<name>'WL220-WT-D' Sneaker Damen</name>
<brand>New Balance</brand>
<articleId>3672512</articleId>
<description>Hochwertiger Obermaterialmix Sohle aus abriebfestem Gummi Angesagter Retro-Look für grenzenlosen Style Leichter, angenehmer Tragekomfort Hohe Strapazierfähigkeit und tolle Passform 'WL220-WT-D' Sneaker Damen  Artikel-Nr: 584351-50-121/06.5 Unter dem Motto Retro Running meets Lifestyle präsentiert sich der WL220 Sneaker im typischen Running-Design der 70er Jahre sowie angesagtem Style von heute. Die innovative Konstruktion im Vorfußbereich vereint hochwertiges Wildleder mit weichem Mesh und formt einen modernen Sneaker mit zeitloser Running-Silhouette. Coole Farbkombination und Styles machen diesen Schuh zu einem Must-Have für jeden Sneaker-Liebhaber. Unter dem Motto Retro Running meets Lifestyle präsentiert sich der WL220 Sneaker im typischen Running-Design der 70er Jahre sowie angesagtem Style von heute. Die innovative Konstruktion im Vorfußbereich vereint hochwertiges Wildleder mit weichem Mesh und formt einen modernen Sneaker mit zeitloser Running-Silhouette. Coole Farbkombination und Styles machen diesen Schuh zu einem Must-Have für jeden Sneaker-Liebhaber. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Innenmaterial: Textil Decksohle: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>79,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Camel / Kitt</color>
</offer>
<offer>
<name>'WL220-BG-D' Sneaker Damen</name>
<brand>New Balance</brand>
<articleId>3672526</articleId>
<description>Hochwertiger Obermaterialmix Sohle aus abriebfestem Gummi Angesagter Retro-Look für grenzenlosen Style Leichter, angenehmer Tragekomfort Hohe Strapazierfähigkeit und tolle Passform 'WL220-BG-D' Sneaker Damen  Artikel-Nr: 21268979836 Unter dem Motto Retro Running meets Lifestyle präsentiert sich der WL220 Sneaker im typischen Running-Design der 70er Jahre sowie angesagtem Style von heute. Die innovative Konstruktion im Vorfußbereich vereint hochwertiges Wildleder mit weichem Mesh und formt einen modernen Sneaker mit zeitloser Running-Silhouette. Coole Farbkombination und Styles machen diesen Schuh zu einem Must-Have für jeden Sneaker-Liebhaber. Unter dem Motto Retro Running meets Lifestyle präsentiert sich der WL220 Sneaker im typischen Running-Design der 70er Jahre sowie angesagtem Style von heute. Die innovative Konstruktion im Vorfußbereich vereint hochwertiges Wildleder mit weichem Mesh und formt einen modernen Sneaker mit zeitloser Running-Silhouette. Coole Farbkombination und Styles machen diesen Schuh zu einem Must-Have für jeden Sneaker-Liebhaber. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Innenmaterial: Textil Decksohle: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>79,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Champagner / Dunkelrot</color>
</offer>
<offer>
<name>'WL220-G-D' Sneaker Damen</name>
<brand>New Balance</brand>
<articleId>3672516</articleId>
<description>Hochwertiger Obermaterialmix Sohle aus abriebfestem Gummi Angesagter Retro-Look für grenzenlosen Style Leichter, angenehmer Tragekomfort Hohe Strapazierfähigkeit und tolle Passform 'WL220-G-D' Sneaker Damen  Artikel-Nr: 584351-50-51/06.5 Unter dem Motto Retro Running meets Lifestyle präsentiert sich der WL220 Sneaker im typischen Running-Design der 70er Jahre sowie angesagtem Style von heute. Die innovative Konstruktion im Vorfußbereich vereint hochwertiges Wildleder mit weichem Mesh und formt einen modernen Sneaker mit zeitloser Running-Silhouette. Coole Farbkombination und Styles machen diesen Schuh zu einem Must-Have für jeden Sneaker-Liebhaber. Unter dem Motto Retro Running meets Lifestyle präsentiert sich der WL220 Sneaker im typischen Running-Design der 70er Jahre sowie angesagtem Style von heute. Die innovative Konstruktion im Vorfußbereich vereint hochwertiges Wildleder mit weichem Mesh und formt einen modernen Sneaker mit zeitloser Running-Silhouette. Coole Farbkombination und Styles machen diesen Schuh zu einem Must-Have für jeden Sneaker-Liebhaber. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Innenmaterial: Textil Decksohle: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>79,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Creme / Rauchblau</color>
</offer>
<offer>
<name>Cons Breakpoint Mono Suede OX Sneaker</name>
<brand>CONVERSE</brand>
<articleId>3470323</articleId>
<description>Hochwertiges Wildleder-Obermaterial Logo mit Stern aus Glattleder Gepolsterter Schuhkragen und Zunge Robuste Außensohle für sicheren Tritt Vielseitige Kombinationsmöglichkeiten Cons Breakpoint Mono Suede OX Sneaker  Artikel-Nr: 153989C/05.5 Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken. Der Sneaker erhält durch das Obermaterial aus Wildleder und Glattleder-Details einen besonders edlen Look. Die robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude beim Tragen. Polsterungen an Schuhkragen und Zunge sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab. Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken. Der Sneaker erhält durch das Obermaterial aus Wildleder und Glattleder-Details einen besonders edlen Look. Die robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude beim Tragen. Polsterungen an Schuhkragen und Zunge sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab. Materialangaben Obermaterial: Leder</description>
<price>79,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Lila</color>
</offer>
<offer>
<name>Cons One Star Leather OX Sneaker</name>
<brand>CONVERSE</brand>
<articleId>3493329</articleId>
<description>Hochwertiges Leder-Obermaterial Lang anhaltender Tragekomfort Gepolsterter, komfortabler Schuhkragen Robuste Außensohle für sicheren Tritt Vielseitige Kombinationsmöglichkeiten Cons One Star Leather OX Sneaker  Artikel-Nr: 153706C/05.5 - Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken - Der One Star Sneaker erhält durch das dezent strukturierte Leder-Obermaterial einen besonders angesagten Look - Eine robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude beim Tragen - Die herausnehmbare Lunarlon-Innensohle sorgt für weiche Dämpfung. Polsterungen am Schuhkragen sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab - Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken - Der One Star Sneaker erhält durch das dezent strukturierte Leder-Obermaterial einen besonders angesagten Look - Eine robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude beim Tragen - Die herausnehmbare Lunarlon-Innensohle sorgt für weiche Dämpfung. Polsterungen am Schuhkragen sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab Materialangaben Material: Leder</description>
<price>99,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Blau</color>
</offer>
<offer>
<name>'Cons Breakpoint OX' Sneaker</name>
<brand>CONVERSE</brand>
<articleId>3632739</articleId>
<description>Hochwertiger Obermaterialmix Lang anhaltender Tragekomfort Gepolsterter Schuhkragen und Zunge Robuste Außensohle für sicheren Tritt Vielseitige Kombinationsmöglichkeiten 'Cons Breakpoint OX' Sneaker  Artikel-Nr: 155581C/05.5 Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken. Der Sneaker erhält durch das Textil-Obermaterial mit Overlays aus Wildleder einen besonders edlen Look. Die robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude am Tragen. Polsterungen an Schuhkragen und Zunge sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab. Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken. Der Sneaker erhält durch das Textil-Obermaterial mit Overlays aus Wildleder einen besonders edlen Look. Die robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude am Tragen. Polsterungen an Schuhkragen und Zunge sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab. Materialangaben Obermaterial: Textil, Leder Decksohle: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>69,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Schwarzmeliert</color>
</offer>
<offer>
<name>Cons Breakpoint Mono Suede OX Sneaker</name>
<brand>CONVERSE</brand>
<articleId>3470133</articleId>
<description>Hochwertiges Wildleder-Obermaterial Logo mit Stern aus Glattleder Gepolsterter Schuhkragen und Zunge Robuste Außensohle für sicheren Tritt Vielseitige Kombinationsmöglichkeiten Cons Breakpoint Mono Suede OX Sneaker  Artikel-Nr: 153988C/06.0 Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken. Der Sneaker erhält durch das Obermaterial aus Wildleder und Glattleder-Details einen besonders edlen Look. Die robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude beim Tragen. Polsterungen an Schuhkragen und Zunge sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab. Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken. Der Sneaker erhält durch das Obermaterial aus Wildleder und Glattleder-Details einen besonders edlen Look. Die robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude beim Tragen. Polsterungen an Schuhkragen und Zunge sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab. Materialangaben Obermaterial: Leder Sohle: Gummi</description>
<price>79,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Schwarz</color>
</offer>
<offer>
<name>Cons One Star Leather OX Sneaker</name>
<brand>CONVERSE</brand>
<articleId>3517379</articleId>
<description>Hochwertiges Leder-Obermaterial Lang anhaltender Tragekomfort Gepolsterter, komfortabler Schuhkragen Robuste Außensohle für sicheren Tritt Vielseitige Kombinationsmöglichkeiten Cons One Star Leather OX Sneaker  Artikel-Nr: 153707C/05.5 Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken. Das hochwertige Leder-Obermaterial dieses Sneakers ist einen besonders angesagten Look mit Mesh unterlegt, dessen Muster sich nach einiger Zeit auf das Leder überträgt. Eine robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude beim Tragen. Die herausnehmbare Lunarlon-Innensohle sorgt für weiche Dämpfung. Polsterungen am Schuhkragen sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab. Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken. Das hochwertige Leder-Obermaterial dieses Sneakers ist einen besonders angesagten Look mit Mesh unterlegt, dessen Muster sich nach einiger Zeit auf das Leder überträgt. Eine robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude beim Tragen. Die herausnehmbare Lunarlon-Innensohle sorgt für weiche Dämpfung. Polsterungen am Schuhkragen sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab. Materialangaben Obermaterial: Leder Futter: Textil Decksohle: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>99,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Khaki</color>
</offer>
<offer>
<name>Cons One Star Leather OX Sneaker</name>
<brand>CONVERSE</brand>
<articleId>3493325</articleId>
<description>Hochwertiges Leder-Obermaterial Lang anhaltender Tragekomfort Gepolsterter, komfortabler Schuhkragen Robuste Außensohle für sicheren Tritt Vielseitige Kombinationsmöglichkeiten Cons One Star Leather OX Sneaker  Artikel-Nr: 153705C/05.5 - Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken - Der One Star Sneaker erhält durch das dezent strukturierte Leder-Obermaterial einen besonders angesagten Look - Eine robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude beim Tragen - Die herausnehmbare Lunarlon-Innensohle sorgt für weiche Dämpfung. Polsterungen am Schuhkragen sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab - Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken - Der One Star Sneaker erhält durch das dezent strukturierte Leder-Obermaterial einen besonders angesagten Look - Eine robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude beim Tragen - Die herausnehmbare Lunarlon-Innensohle sorgt für weiche Dämpfung. Polsterungen am Schuhkragen sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab Materialangaben Material: Leder</description>
<price>99,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Schwarz</color>
</offer>
<offer>
<name>'Cons Breakpoint OX' Sneaker</name>
<brand>CONVERSE</brand>
<articleId>3632735</articleId>
<description>Hochwertiger Obermaterialmix Lang anhaltender Tragekomfort Gepolsterter Schuhkragen und Zunge Robuste Außensohle für sicheren Tritt Vielseitige Kombinationsmöglichkeiten 'Cons Breakpoint OX' Sneaker  Artikel-Nr: 155582C/05.5 Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken. Der Sneaker erhält durch das Textil-Obermaterial mit Overlays aus Wildleder einen besonders edlen Look. Die robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude am Tragen. Polsterungen an Schuhkragen und Zunge sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab. Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken. Der Sneaker erhält durch das Textil-Obermaterial mit Overlays aus Wildleder einen besonders edlen Look. Die robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude am Tragen. Polsterungen an Schuhkragen und Zunge sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Decksohle: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>69,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Grasgrün</color>
</offer>
<offer>
<name>'Cons Breakpoint OX' Sneaker</name>
<brand>CONVERSE</brand>
<articleId>3632772</articleId>
<description>Hochwertiger Obermaterialmix Lang anhaltender Tragekomfort Robuste Außensohle für sicheren Tritt Vielseitige Kombinationsmöglichkeiten 'Cons Breakpoint OX' Sneaker  Artikel-Nr: 155583C/05.5 Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken. Der Sneaker erhält durch das Textil-Obermaterial mit Overlays aus Wildleder einen besonders edlen Look. Die robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude am Tragen. Polsterungen an Schuhkragen und Zunge sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab. Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken. Der Sneaker erhält durch das Textil-Obermaterial mit Overlays aus Wildleder einen besonders edlen Look. Die robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude am Tragen. Polsterungen an Schuhkragen und Zunge sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Decksohle: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>69,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Rauchblau</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneak Sneakers</name>
<brand>ECCO</brand>
<articleId>3539244</articleId>
<description>Verschluss: Schnürverschluss Zunge und Schaftrand gepolstert verstärkter Fersenbereich flexible, vorne hochgezogene Profil-Laufsohle mit rutschhemmender Wirkung Sneak Sneakers  Artikel-Nr: 20981200836 Die ecco Sneak Sneakers begeistern mit dem Obermaterial aus echtem Leder, das stellenweise fein strukturiert ist. Die weich gepolsterte, herausnehmbare Decksohle besteht ebenfalls aus echtem Leder und sorgt für hohen Komfort. Die ecco Sneak Sneakers begeistern mit dem Obermaterial aus echtem Leder, das stellenweise fein strukturiert ist. Die weich gepolsterte, herausnehmbare Decksohle besteht ebenfalls aus echtem Leder und sorgt für hohen Komfort. Materialangaben Obermaterial: Leder Futter: Textil Decksohle: Leder Laufsohle: Synthetik</description>
<price>99,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Silber</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Straightset'</name>
<brand>LACOSTE</brand>
<articleId>3537080</articleId>
<description>Echtes Leder 6-fach Schnürung Laufsohle aus Gummi Klassisches Design Sneaker 'Straightset'  Artikel-Nr: LCO0078001003000 Der Sneaker 'Straightset' von Lacoste kommt schlicht und überzeugt mit kultigem Appeal. Aus echtem Leder weiß dieser Sneaker sich in Szene zu setzen. Ein trendiger Sneaker, der sich gekonnt an viele Deiner Outfits anpasst. Der Sneaker 'Straightset' von Lacoste kommt schlicht und überzeugt mit kultigem Appeal. Aus echtem Leder weiß dieser Sneaker sich in Szene zu setzen. Ein trendiger Sneaker, der sich gekonnt an viele Deiner Outfits anpasst. Materialangaben Obermaterial: Leder Futter: Synthetik</description>
<price>129,00€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Rosa</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker '574 Global Surf'</name>
<brand>New Balance</brand>
<articleId>3599135</articleId>
<description>Hochwertiges Obermaterial Aufprallschutz und optimale Dämpfung Angesagter Retro-Look Leichter, angenehmer Tragekomfort Vielseitige Kombinationsmöglichkeiten Sneaker '574 Global Surf'  Artikel-Nr: 2472468 Der 574 ist wohl der bekannteste Sneaker aus dem Hause New Balance. Wie seine Geschwister avancierte er vom Laufschuh Mitte der 90er Jahre zum absoluten Kultobjekt und ist bis heute aus der Sneaker-Szene nicht mehr wegzudenken. Die ENCAP Mittelsohlentechnologie und das EVA Dämpfungssystem bieten dir Unterstützung und erhöhte Stabilität für ein unvergleichbares Laufgefühl. Der hochwertige Sneaker garantiert dir hohe Strapazierfähigkeit sowie ultimativen Tragekomfort und lässt auch in Sachen Style keinerlei Fragen offen. Der 574 ist wohl der bekannteste Sneaker aus dem Hause New Balance. Wie seine Geschwister avancierte er vom Laufschuh Mitte der 90er Jahre zum absoluten Kultobjekt und ist bis heute aus der Sneaker-Szene nicht mehr wegzudenken. Die ENCAP Mittelsohlentechnologie und das EVA Dämpfungssystem bieten dir Unterstützung und erhöhte Stabilität für ein unvergleichbares Laufgefühl. Der hochwertige Sneaker garantiert dir hohe Strapazierfähigkeit sowie ultimativen Tragekomfort und lässt auch in Sachen Style keinerlei Fragen offen. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Futter: Textil Decksohle: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>98,99€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Koralle</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker '574 Global Surf'</name>
<brand>New Balance</brand>
<articleId>3599125</articleId>
<description>Hochwertiges Obermaterial Aufprallschutz und optimale Dämpfung Angesagter Retro-Look Leichter, angenehmer Tragekomfort Vielseitige Kombinationsmöglichkeiten Sneaker '574 Global Surf'  Artikel-Nr: 545631-50-5/06.5 Der 574 ist wohl der bekannteste Sneaker aus dem Hause New Balance. Wie seine Geschwister avancierte er vom Laufschuh Mitte der 90er Jahre zum absoluten Kultobjekt und ist bis heute aus der Sneaker-Szene nicht mehr wegzudenken. Die ENCAP Mittelsohlentechnologie und das EVA Dämpfungssystem bieten dir Unterstützung und erhöhte Stabilität für ein unvergleichbares Laufgefühl. Der hochwertige Sneaker garantiert dir hohe Strapazierfähigkeit sowie ultimativen Tragekomfort und lässt auch in Sachen Style keinerlei Fragen offen. Der 574 ist wohl der bekannteste Sneaker aus dem Hause New Balance. Wie seine Geschwister avancierte er vom Laufschuh Mitte der 90er Jahre zum absoluten Kultobjekt und ist bis heute aus der Sneaker-Szene nicht mehr wegzudenken. Die ENCAP Mittelsohlentechnologie und das EVA Dämpfungssystem bieten dir Unterstützung und erhöhte Stabilität für ein unvergleichbares Laufgefühl. Der hochwertige Sneaker garantiert dir hohe Strapazierfähigkeit sowie ultimativen Tragekomfort und lässt auch in Sachen Style keinerlei Fragen offen. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Futter: Textil Decksohle: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>99,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Smaragd</color>
</offer>
<offer>
<name>Cons One Star Suede Sneaker</name>
<brand>CONVERSE</brand>
<articleId>3461010</articleId>
<description>Hochwertiges Wildleder-Obermaterial Lang anhaltender Tragekomfort Gepolsterter, komfortabler Schuhkragen Robuste Außensohle für sicheren Tritt Vielseitige Kombinationsmöglichkeiten Cons One Star Suede Sneaker  Artikel-Nr: 153962C/05.5 Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken. Der One Star Sneaker erhält durch das Wildleder-Obermaterial einen besonders angesagten Look. Eine robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude beim Tragen. Die herausnehmbare Lunarlon-Innensohle sorgt für eine weiche Dämpfung. Polsterungen am Schuhkragen sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab. Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken. Der One Star Sneaker erhält durch das Wildleder-Obermaterial einen besonders angesagten Look. Eine robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude beim Tragen. Die herausnehmbare Lunarlon-Innensohle sorgt für eine weiche Dämpfung. Polsterungen am Schuhkragen sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab. Materialangaben Obermaterial: Leder Laufsohle: Gummi</description>
<price>84,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Grau</color>
</offer>
<offer>
<name>'Cons Breakpoint OX' Sneaker</name>
<brand>CONVERSE</brand>
<articleId>3619051</articleId>
<description>Vielseitige Kombinationsmöglichkeiten 'Cons Breakpoint OX' Sneaker  Artikel-Nr: 555924C/05.0 Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken. Der Sneaker erhält durch das Obermaterial aus Wildleder einen besonders edlen Look. Die robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude am Tragen. Leichte Polsterungen an Schuhkragen und Zunge sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab. Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken. Der Sneaker erhält durch das Obermaterial aus Wildleder einen besonders edlen Look. Die robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude am Tragen. Leichte Polsterungen an Schuhkragen und Zunge sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab. Materialangaben Obermaterial: Leder Futter: Textil Sohle: Synthetik</description>
<price>74,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Grau</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'WL565NPW'</name>
<brand>New Balance</brand>
<articleId>3555554</articleId>
<description>Retro Sneaker von New Balance Obermaterialmix aus Veloursleder und Textil Gepolsterter Schaftrand für mehr Tragekomfort Verstärkte Fersenkappe für mehr Halt Schmal geschnittene Form Sneaker 'WL565NPW'  Artikel-Nr: 552281962 Sportlicher Retro-Style! Der Sneaker von New Balance sorgt mit seinem kontrastreichen Design überall für Aufsehen. Die Schaftpolsterung macht den Schuh herrlich bequem, der Obermaterialmix aus weichem Veloursleder und Textil sieht schön sportlich aus. Die Fersenverstärkung des schicken Freizeitschuhs bietet optimalen Halt, während die profilierte Laufsohle für perfekten Grip sorgt. Egal ob sportlich zur Jogginghose mit Shirt oder casual zur Jeans mit Tunika – der Sneaker von New Balance ist der Blickfang des Tages. Sportlicher Retro-Style! Der Sneaker von New Balance sorgt mit seinem kontrastreichen Design überall für Aufsehen. Die Schaftpolsterung macht den Schuh herrlich bequem, der Obermaterialmix aus weichem Veloursleder und Textil sieht schön sportlich aus. Die Fersenverstärkung des schicken Freizeitschuhs bietet optimalen Halt, während die profilierte Laufsohle für perfekten Grip sorgt. Egal ob sportlich zur Jogginghose mit Shirt oder casual zur Jeans mit Tunika – der Sneaker von New Balance ist der Blickfang des Tages. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Innenmaterial: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>99,99€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Navy / Pink / Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'GW500NWP'</name>
<brand>New Balance</brand>
<articleId>3555579</articleId>
<description>Retro Sneaker von New Balance Hochwertig verarbeiteter Obermaterialmix aus Leder und Textil Gepolsterter Schaftrand für mehr Tragekomfort Leicht profilierte Gummilaufsohle für mehr Halt Sportlich gut kombinierbar zum Urban-Look Sneaker 'GW500NWP'  Artikel-Nr: 552280551 Angesagter Retro-Look: Der Sneaker von New Balance mit trendigen Kontrastdetails vereint Komfort mit Style. Polsterungen am Schaft sorgen für einen guten Tragekomfort, während die 6-Loch-Schnürung und die leicht profilierte Gummilaufsohle des schicken Freizeitschuhs perfekten Halt versprechen. Ob sportlich mit Trainingshose und Top oder casual mit Jeans und Shirt – der modische Sneaker von New Balance im Leder-Textil-Mix ist ein echtes Schmuckstück mit Kombitalent. Angesagter Retro-Look: Der Sneaker von New Balance mit trendigen Kontrastdetails vereint Komfort mit Style. Polsterungen am Schaft sorgen für einen guten Tragekomfort, während die 6-Loch-Schnürung und die leicht profilierte Gummilaufsohle des schicken Freizeitschuhs perfekten Halt versprechen. Ob sportlich mit Trainingshose und Top oder casual mit Jeans und Shirt – der modische Sneaker von New Balance im Leder-Textil-Mix ist ein echtes Schmuckstück mit Kombitalent. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Innenmaterial: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>74,99€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Navy / Neonpink</color>
</offer>
<offer>
<name>'WL574-CNA-B' Sneaker Damen</name>
<brand>New Balance</brand>
<articleId>3607329</articleId>
<description>Hochwertiges Obermaterial Aufprallschutz und optimale Dämpfung Angesagter Retro-Look Leichter, angenehmer Tragekomfort Vielseitige Kombinationsmöglichkeiten 'WL574-CNA-B' Sneaker Damen  Artikel-Nr: 545601-50-8/06.5 Der 574 ist wohl der bekannteste Sneaker aus dem Hause New Balance. Wie seine Geschwister avancierte er vom Laufschuh Mitte der 90er Jahre zum absoluten Kultobjekt und ist bis heute aus der Sneaker-Szene nicht mehr wegzudenken. Die ENCAP Mittelsohlentechnologie und das EVA Dämpfungssystem bieten dir Unterstützung und erhöhte Stabilität für ein unvergleichbares Laufgefühl. Der hochwertige Sneaker garantiert dir hohe Strapazierfähigkeit sowie ultimativen Tragekomfort und lässt auch in Sachen Style keinerlei Fragen offen. Der 574 ist wohl der bekannteste Sneaker aus dem Hause New Balance. Wie seine Geschwister avancierte er vom Laufschuh Mitte der 90er Jahre zum absoluten Kultobjekt und ist bis heute aus der Sneaker-Szene nicht mehr wegzudenken. Die ENCAP Mittelsohlentechnologie und das EVA Dämpfungssystem bieten dir Unterstützung und erhöhte Stabilität für ein unvergleichbares Laufgefühl. Der hochwertige Sneaker garantiert dir hohe Strapazierfähigkeit sowie ultimativen Tragekomfort und lässt auch in Sachen Style keinerlei Fragen offen. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Decksohle: Textil Futter: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>99,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Neongelb / Schwarz / Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>Authentic Gore Sneaker Damen</name>
<brand>VANS</brand>
<articleId>3470422</articleId>
<description>Hochwertig verarbeitetes Wildleder Optimaler Sitz und Tragekomfort Stylisches Ösen-Detail aus Metall Hochwertige Außensohle Vielseitig kombinierbar Authentic Gore Sneaker Damen  Artikel-Nr: V00ZSKJQ1/06.5 Der Authentic Sneaker ist der Inbegriff eines Klassikers und beinahe schon eine Sneaker-Legende. Der brandneue Authentic Gore präsentiert sich höchst stilvoll und überzeugt mit schnörkellosem Shape. Das hochwertig verarbeitete sowie einfarbig gehaltene Obermaterial aus Wildleder sorgt für hochwertigen Look und einen Tragekomfort der Extraklasse. Das angesagte Schlupf-Design erleichtert das An- und Ausziehen und bietet dank des Ösen-Details aus Metall einen gekonnten Hingucker. Die charakteristische Außensohle im Waffel-Design und traditionelle Features wie das Logo an der Ferse und dürfen natürlich auch bei diesem Vans Sneaker nicht fehlen. Der Authentic Sneaker ist der Inbegriff eines Klassikers und beinahe schon eine Sneaker-Legende. Der brandneue Authentic Gore präsentiert sich höchst stilvoll und überzeugt mit schnörkellosem Shape. Das hochwertig verarbeitete sowie einfarbig gehaltene Obermaterial aus Wildleder sorgt für hochwertigen Look und einen Tragekomfort der Extraklasse. Das angesagte Schlupf-Design erleichtert das An- und Ausziehen und bietet dank des Ösen-Details aus Metall einen gekonnten Hingucker. Die charakteristische Außensohle im Waffel-Design und traditionelle Features wie das Logo an der Ferse und dürfen natürlich auch bei diesem Vans Sneaker nicht fehlen. Materialangaben Obermaterial: Leder Laufsohle: Gummi Futter: Textil</description>
<price>89,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Grau</color>
</offer>
<offer>
<name>Cons One Star Suede OX Sneaker</name>
<brand>CONVERSE</brand>
<articleId>3465368</articleId>
<description>Hochwertiges Wildleder-Obermaterial Lang anhaltender Tragekomfort Gepolsterter, komfortabler Schuhkragen Robuste Außensohle für sicheren Tritt Vielseitige Kombinationsmöglichkeiten Cons One Star Suede OX Sneaker  Artikel-Nr: 153965C/06.0 Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken. Der One Star Sneaker erhält durch das Obermaterial aus Wildleder einen besonders hochwertigen Look. Eine robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude beim Tragen. Die herausnehmbare Lunarlon-Innensohle sorgt für weiche Dämpfung. Polsterungen am Schuhkragen sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab. Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken. Der One Star Sneaker erhält durch das Obermaterial aus Wildleder einen besonders hochwertigen Look. Eine robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude beim Tragen. Die herausnehmbare Lunarlon-Innensohle sorgt für weiche Dämpfung. Polsterungen am Schuhkragen sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab. Materialangaben Obermaterial: Leder</description>
<price>84,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Sand</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'WL373GN'</name>
<brand>New Balance</brand>
<articleId>3555581</articleId>
<description>Trend-Sneaker von New Balance Obermaterialmix aus Veloursleder und Textil Schmal geschnittene Form Verstärkte Fersenkappe für mehr Halt Gute Dämpfung durch EVA-Zwischensohle Sneaker 'WL373GN'  Artikel-Nr: 20995783836 Der stylische Sneaker von New Balance begeistert mit gelungenem Design und tollem Tragekomfort. Für ein gutes Dämpfungssystem sorgt die eingearbeitete EVA-Zwischensohle. Zusätzlich bietet die Fersenverstärkung zusammen mit der Schaft- und Zungenpolsterung einen super Halt, während die gummierte und profilierte Laufsohle des trendigen Freizeitschuhs für richtigen Grip sorgt. Der hübsche Damenschuh ist vielseitig kombinierbar und für extralange Citywalks und dynamische Freizeitaktivitäten geeignet. Der Sneaker von New Balance – damit wird jede Schuhsammlung erst perfekt! Der stylische Sneaker von New Balance begeistert mit gelungenem Design und tollem Tragekomfort. Für ein gutes Dämpfungssystem sorgt die eingearbeitete EVA-Zwischensohle. Zusätzlich bietet die Fersenverstärkung zusammen mit der Schaft- und Zungenpolsterung einen super Halt, während die gummierte und profilierte Laufsohle des trendigen Freizeitschuhs für richtigen Grip sorgt. Der hübsche Damenschuh ist vielseitig kombinierbar und für extralange Citywalks und dynamische Freizeitaktivitäten geeignet. Der Sneaker von New Balance – damit wird jede Schuhsammlung erst perfekt! Materialangaben Obermaterial: Textil, Leder Laufsohle: Gummi Futter: Textil</description>
<price>84,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Opal / Grau / Rosa</color>
</offer>
<offer>
<name>All Star Fulton OX Sneaker</name>
<brand>CONVERSE</brand>
<articleId>3346616</articleId>
<description>Hochwertiges Leder-Obermaterial Lang anhaltender Tragekomfort Gepolsterter Schuhkragen und Zunge Perforationen für Atmungsaktivität Vielseitige Kombinationsmöglichkeiten All Star Fulton OX Sneaker  Artikel-Nr: 151047C/3.5 Fashion meets Sports - Ein hochwertiger Sneaker, der mit klassischen Chuck Taylor-Details Tradition und modernen Look kombiniert. Der hochwertig verarbeitete Sneaker überzeugt mit hochwertigem Obermaterial aus Leder. Perforationen an den Seiten sorgen für Belüftung und einen angenehmen Tragekomfort. Eine robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude beim Tragen. Weiche Polsterungen an Schuhkragen und Zunge runden den komfortablen Sneaker ideal ab. Fashion meets Sports - Ein hochwertiger Sneaker, der mit klassischen Chuck Taylor-Details Tradition und modernen Look kombiniert. Der hochwertig verarbeitete Sneaker überzeugt mit hochwertigem Obermaterial aus Leder. Perforationen an den Seiten sorgen für Belüftung und einen angenehmen Tragekomfort. Eine robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude beim Tragen. Weiche Polsterungen an Schuhkragen und Zunge runden den komfortablen Sneaker ideal ab. Materialangaben Material: Leder Laufsohle: Gummi</description>
<price>89,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Navy</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker</name>
<brand>New Balance</brand>
<articleId>3646519</articleId>
<description>Sneaker  Artikel-Nr: 572921-50-5/09.5 Der 574 ist wohl der bekannteste Sneaker aus dem Hause New Balance. Wie seine Geschwister avancierte er vom Laufschuh Mitte der 90er Jahre zum absoluten Kultobjekt und ist bis heute aus der Sneaker-Szene nicht mehr wegzudenken. Die ENCAP Mittelsohlentechnologie und das EVA Dämpfungssystem bieten dir Unterstützung und erhöhte Stabilität für ein unvergleichbares Laufgefühl. Der edle Sneaker garantiert dir hohe Strapazierfähigkeit sowie ultimativen Tragekomfort und lässt auch in Sachen Style keinerlei Fragen offen. Der 574 ist wohl der bekannteste Sneaker aus dem Hause New Balance. Wie seine Geschwister avancierte er vom Laufschuh Mitte der 90er Jahre zum absoluten Kultobjekt und ist bis heute aus der Sneaker-Szene nicht mehr wegzudenken. Die ENCAP Mittelsohlentechnologie und das EVA Dämpfungssystem bieten dir Unterstützung und erhöhte Stabilität für ein unvergleichbares Laufgefühl. Der edle Sneaker garantiert dir hohe Strapazierfähigkeit sowie ultimativen Tragekomfort und lässt auch in Sachen Style keinerlei Fragen offen. Materialangaben Obermaterial: Leder Futter: Textil Laufsohle: Synthetik</description>
<price>99,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Beige</color>
</offer>
<offer>
<name>'WL574-BCA-B' Sneaker Damen</name>
<brand>New Balance</brand>
<articleId>3632955</articleId>
<description>'WL574-BCA-B' Sneaker Damen  Artikel-Nr: 20989552041,5 Der 574 ist wohl der bekannteste Sneaker aus dem Hause New Balance. Wie seine Geschwister avancierte er vom Laufschuh Mitte der 90er Jahre zum absoluten Kultobjekt und ist bis heute aus der Sneaker-Szene nicht mehr wegzudenken. Die ENCAP Mittelsohlentechnologie und das EVA Dämpfungssystem bieten dir Unterstützung und erhöhte Stabilität für ein unvergleichbares Laufgefühl. Der edle Sneaker garantiert dir hohe Strapazierfähigkeit sowie ultimativen Tragekomfort und lässt auch in Sachen Style keinerlei Fragen offen. Der 574 ist wohl der bekannteste Sneaker aus dem Hause New Balance. Wie seine Geschwister avancierte er vom Laufschuh Mitte der 90er Jahre zum absoluten Kultobjekt und ist bis heute aus der Sneaker-Szene nicht mehr wegzudenken. Die ENCAP Mittelsohlentechnologie und das EVA Dämpfungssystem bieten dir Unterstützung und erhöhte Stabilität für ein unvergleichbares Laufgefühl. Der edle Sneaker garantiert dir hohe Strapazierfähigkeit sowie ultimativen Tragekomfort und lässt auch in Sachen Style keinerlei Fragen offen. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Futter und Decksohle: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>99,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Beige / Rosa / Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Cons Breakpoint Mono Suede OX'</name>
<brand>CONVERSE</brand>
<articleId>3479400</articleId>
<description>Hochwertiges Wildleder-Obermaterial Logo mit Stern aus Glattleder Gepolsterter Schuhkragen und Zunge Robuste Außensohle für sicheren Tritt Vielseitige Kombinationsmöglichkeiten Sneaker 'Cons Breakpoint Mono Suede OX'  Artikel-Nr: 153987C/07.5 Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken. Der Sneaker erhält durch das Obermaterial aus Rauleder und Glattleder-Details einen besonders edlen Look. Die robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude beim Tragen. Polsterungen an Schuhkragen und Zunge sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab. Für den Basketball der frühen 80er Jahre entworfen und von Skate und Abenteuer-Legenden zu einem Kult-Objekt avanciert, ist die Cons-Serie aus dem Hause Converse mit ihrer hochwertigen Silhouette aus der Skate und Sneaker Szene nicht mehr wegzudenken. Der Sneaker erhält durch das Obermaterial aus Rauleder und Glattleder-Details einen besonders edlen Look. Die robuste Außensohle garantiert lang anhaltende Freude beim Tragen. Polsterungen an Schuhkragen und Zunge sowie das kultige Logo mit Stern runden den komfortablen Sneaker perfekt ab. Materialangaben Material: Leder</description>
<price>79,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Marine</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker Low 'Air force 1 '07'</name>
<brand>Nike Sportswear</brand>
<articleId>3731454</articleId>
<description>Gepolsterter Einstieg Unifarben Gepolsterte Decksohle Teilweise Lackoptik Sneaker Low 'Air force 1 '07'  Artikel-Nr: NIS0127001000001 Beim oldschoolig angehauchten Sneaker Low 'Air force 1 '07' aus der Kollektion von Nike Sportswear werden Lackoptik und robustes Leder geschickt kombiniert und es entsteht ein Schuh, den man nicht mehr hergeben mag. Beim oldschoolig angehauchten Sneaker Low 'Air force 1 '07' aus der Kollektion von Nike Sportswear werden Lackoptik und robustes Leder geschickt kombiniert und es entsteht ein Schuh, den man nicht mehr hergeben mag. Materialangaben Obermaterial: Leder, Synthetik Innenmaterial: Textil Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>99,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker Low 'Air max thea ultra prm'</name>
<brand>Nike Sportswear</brand>
<articleId>3734573</articleId>
<description>Zuglasche an der Ferse 6-Lochschnürung Gepolsterte Decksohle Luftkissensohle Sneaker Low 'Air max thea ultra prm'  Artikel-Nr: NIS0005001000001 Mit dem Sneaker Low 'Air max thea ultra prm' aus der Kollektion von Nike Sportswear machst Du definitiv alles richtig. Selten war es so einfach, sich lässig zu stylen. Mit dem Sneaker Low 'Air max thea ultra prm' aus der Kollektion von Nike Sportswear machst Du definitiv alles richtig. Selten war es so einfach, sich lässig zu stylen. Materialangaben Obermaterial: Synthetik, Textil Innenmaterial: Textil Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>129,00€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Altrosa</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker Low 'Air force 1 '07'</name>
<brand>Nike Sportswear</brand>
<articleId>3731444</articleId>
<description>Gepolsterter Einstieg Unifarben Gepolsterte Decksohle Teilweise Lackoptik Sneaker Low 'Air force 1 '07'  Artikel-Nr: NIS0127002000001 Beim oldschoolig angehauchten Sneaker Low 'Air force 1 '07' aus der Kollektion von Nike Sportswear werden Lackoptik und robustes Leder geschickt kombiniert und es entsteht ein Schuh, den man nicht mehr hergeben mag. Beim oldschoolig angehauchten Sneaker Low 'Air force 1 '07' aus der Kollektion von Nike Sportswear werden Lackoptik und robustes Leder geschickt kombiniert und es entsteht ein Schuh, den man nicht mehr hergeben mag. Materialangaben Obermaterial: Leder, Synthetik Innenmaterial: Textil Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>99,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker im Retro-Look</name>
<brand>Reebok Classic</brand>
<articleId>3729910</articleId>
<description>Label-Applikation Retro-Style Gepolsterte Decksohle Veloursleder Sneaker im Retro-Look  Artikel-Nr: RBK0065001000001 Du möchtes authentisches Eighties-Feeling? Der Sneaker von REEBOK CLASSIC zaubert sofort den Retro-Look, der Berge versetzt. Du möchtes authentisches Eighties-Feeling? Der Sneaker von REEBOK CLASSIC zaubert sofort den Retro-Look, der Berge versetzt. Materialangaben Obermaterial: Leder Innenmaterial: Textil Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>89,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Rosa</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker im Retro-Look</name>
<brand>Reebok Classic</brand>
<articleId>3726104</articleId>
<description>Label-Applikation Retro-Style Veloursleder Sneaker im Retro-Look  Artikel-Nr: RBK0065002000001 Du möchtes authentisches Eighties-Feeling? Der Sneaker von REEBOK CLASSIC zaubert sofort den Retro-Look, der Berge versetzt. Du möchtes authentisches Eighties-Feeling? Der Sneaker von REEBOK CLASSIC zaubert sofort den Retro-Look, der Berge versetzt. Materialangaben Obermaterial: Leder Innenmaterial: Textil Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>89,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Rosa</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Air Max 90 Lea'</name>
<brand>Nike Sportswear</brand>
<articleId>3717789</articleId>
<description>7-fach Schnürung Dämpfung in der Ferse Glattleder im Saffiano-Look Air-Max-Element Solider Grip Sneaker 'Air Max 90 Lea'  Artikel-Nr: NIS0009001000002 Der Sneaker 'Air Max 90 Lea' von Nike Sportswear ist die absolute Coolness in Schuhform, die Deinen Füßen dabei auch noch höchsten Tragekomfort bietet. Das lässige Design kombiniert einen Hauch von Retro-Look mit den modernen Ansprüchen großstädtischer Fashion-Victims. Der Sneaker 'Air Max 90 Lea' von Nike Sportswear ist die absolute Coolness in Schuhform, die Deinen Füßen dabei auch noch höchsten Tragekomfort bietet. Das lässige Design kombiniert einen Hauch von Retro-Look mit den modernen Ansprüchen großstädtischer Fashion-Victims. Materialangaben Obermaterial: Leder, Synthetik Futter und Decksohle: Textil Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>145,00€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Rosa</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Air Max 90 Premium'</name>
<brand>Nike Sportswear</brand>
<articleId>3733874</articleId>
<description>Max Air-Element an der Seite für optimale Dämpfung Mesh-Obermaterial mit Leder-Überzügen PU-Mittelsohle Gummi-Außensohle mit Waffelprofil Sneaker 'Air Max 90 Premium'  Artikel-Nr: NIS0020001000001 Mit dem Sneaker 'Air Max 90 Premium' von Nike Sportswear macht Dein Fuß eine topmodische Figur. Dazu bietet die leichtgewichtige Dämpfung besten Komfort. Mit dem Sneaker 'Air Max 90 Premium' von Nike Sportswear macht Dein Fuß eine topmodische Figur. Dazu bietet die leichtgewichtige Dämpfung besten Komfort. Materialangaben Obermaterial: Leder Futter und Decksohle: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>145,00€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Creme / Altrosa / Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Suede Classic'</name>
<brand>PUMA</brand>
<articleId>3660335</articleId>
<description>Gummisohle Logo-Applikationen an der Zunge und am Schaft Ziernähte an den Seiten Wildleder außen Sneaker 'Suede Classic'  Artikel-Nr: 266747011 Mit dem Sneaker 'Suede Classic' von Puma bist Du für jede Alltagssituation bestens ausgerüstet. Er präsentiert sich mit Ziernähten an der Seite, die sich farblich vom Rest des Schuhs abheben und einen harmonischen Look kreieren. Von stylischen Sneakern wie diesem kann man nie genug haben. Mit dem Sneaker 'Suede Classic' von Puma bist Du für jede Alltagssituation bestens ausgerüstet. Er präsentiert sich mit Ziernähten an der Seite, die sich farblich vom Rest des Schuhs abheben und einen harmonischen Look kreieren. Von stylischen Sneakern wie diesem kann man nie genug haben. Materialangaben Obermaterial: Leder Futter: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>84,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Koralle</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Air Max 90 Premium'</name>
<brand>Nike Sportswear</brand>
<articleId>3733877</articleId>
<description>Max Air-Element an der Seite für optimale Dämpfung Mesh-Obermaterial mit Leder-Überzügen PU-Mittelsohle Gummi-Außensohle mit Waffelprofil Sneaker 'Air Max 90 Premium'  Artikel-Nr: NIS0020002000001 Mit dem Sneaker 'Air Max 90 Premium' von Nike Sportswear macht Dein Fuß eine topmodische Figur. Dazu bietet die leichtgewichtige Dämpfung besten Komfort. Mit dem Sneaker 'Air Max 90 Premium' von Nike Sportswear macht Dein Fuß eine topmodische Figur. Dazu bietet die leichtgewichtige Dämpfung besten Komfort. Materialangaben Obermaterial: Leder Futter und Decksohle: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>145,00€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Creme / Altrosa / Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Basket Heart Patent'</name>
<brand>PUMA</brand>
<articleId>3536299</articleId>
<description>Lackleder-Optik Zwei große Schleifen als Verschluss Label-Ptach an der Ferse Sneaker 'Basket Heart Patent'  Artikel-Nr: PUM0046001000001 Die Sneaker 'Basket Heart Patent' von Puma wissen Eindruck zu machen! Zwei große Schleifen als Verschluss verleihen dem Sneaker einen extravaganten Look. Die Glattleder-Optik rundet das Design ab. Ein ganz besonderer Sneaker für Deinen Auftritt! Die Sneaker 'Basket Heart Patent' von Puma wissen Eindruck zu machen! Zwei große Schleifen als Verschluss verleihen dem Sneaker einen extravaganten Look. Die Glattleder-Optik rundet das Design ab. Ein ganz besonderer Sneaker für Deinen Auftritt! Materialangaben Obermaterial: Synthetik Futter: Textil Laufsohle: Synthetik</description>
<price>89,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Schwarz</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker Low 'Classic cortez'</name>
<brand>Nike Sportswear</brand>
<articleId>3734550</articleId>
<description>Gepolsterter Einstieg 7-Lochschnürung Geringes Gewicht Gepolsterte Decksohle Sneaker Low 'Classic cortez'  Artikel-Nr: NIS0018001000001 Bis auf seine Außensohle zeigt sich der Sneaker Low 'Classic cortez' aus dem Hause Nike Sportswear komplett unifarben und wird so zum Hingucker. Manchmal ist weniger eben mehr! Bis auf seine Außensohle zeigt sich der Sneaker Low 'Classic cortez' aus dem Hause Nike Sportswear komplett unifarben und wird so zum Hingucker. Manchmal ist weniger eben mehr! Materialangaben Obermaterial: Leder Innenmaterial: Textil Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>79,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Club C85 Melted Pearl'</name>
<brand>Reebok Classic</brand>
<articleId>3719642</articleId>
<description>Gummisohle Retro-Style Atmungslöcher 7-fach Lochung versetzt Gepolsterte Zunge und Fersenpartie Sneaker 'Club C85 Melted Pearl'  Artikel-Nr: RBK0064002000002 Der Sneaker 'Club C85 Melted Pearl' von REEBOK CLASSIC setzt neue Maßstäbe in Sachen Retro-Coolness. Das Metallic-Finisch lässt das hochwertige Leder in vollem Glanze erstrahlen. Die Gummisohle sorgt für stabile Schritte durch Deine City. Der Sneaker 'Club C85 Melted Pearl' von REEBOK CLASSIC setzt neue Maßstäbe in Sachen Retro-Coolness. Das Metallic-Finisch lässt das hochwertige Leder in vollem Glanze erstrahlen. Die Gummisohle sorgt für stabile Schritte durch Deine City. Materialangaben Obermaterial: Leder Innenmaterial: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>89,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Rosegold</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker mit Stern</name>
<brand>Meline</brand>
<articleId>3626556</articleId>
<description>Stern-Applikation Schnürung mit 7-fach Lochung Sohle mit rauer Optik Velourbesatz an der Ferse Sneaker mit Stern  Artikel-Nr: MEL0001003000001 Dieser lässige Sneaker mit Stern aus dem Hause Meline überzeugt durch seinen retro-inspirierten Style. Innen kommt er mit extrem flauschigem Textil. Für Denim-Jeans ist dieser Sneaker die ideale Abrundung. Dieser lässige Sneaker mit Stern aus dem Hause Meline überzeugt durch seinen retro-inspirierten Style. Innen kommt er mit extrem flauschigem Textil. Für Denim-Jeans ist dieser Sneaker die ideale Abrundung. Materialangaben Obermaterial: Leder Innenmaterial: Textil Decksohle: Leder Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>119,00€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneakers mit Blumenverzierung</name>
<brand>BULLBOXER</brand>
<articleId>3720350</articleId>
<description>Plateausohle mit dezenten Rillen Unifarben Metallene Details Blumenverzierung Lack-Details Sneakers mit Blumenverzierung  Artikel-Nr: BUB0204001000003 BULLBOXER präsentiert die Sneakers mit Blumenverzierung, die vor Extravaganz strotzen. Metallene- und Lack-Details sorgen gemeinsam mit den Applikationen für einen unvergesslichen Look. BULLBOXER präsentiert die Sneakers mit Blumenverzierung, die vor Extravaganz strotzen. Metallene- und Lack-Details sorgen gemeinsam mit den Applikationen für einen unvergesslichen Look. Materialangaben Obermaterial: Leder Innenmaterial: Textil Decksohle: Textil Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>89,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Schwarz</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Classic Cortez Nylon'</name>
<brand>Nike Sportswear</brand>
<articleId>3733896</articleId>
<description>Nylonobermaterial mit Wildlederüberzügen EVA-Keilmittelsohle Gummi-Außensohle mit Fischgrätprofil Sneaker 'Classic Cortez Nylon'  Artikel-Nr: NIS0011002000001 Nike Sportswear legt mit dem Sneaker 'Classic Cortez Nylon' einen Klassiker im Retro-Look neu auf und kombiniert geschickt Nylon mit Lederelementen. Nike Sportswear legt mit dem Sneaker 'Classic Cortez Nylon' einen Klassiker im Retro-Look neu auf und kombiniert geschickt Nylon mit Lederelementen. Materialangaben Obermaterial: Leder Futter und Decksohle: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>79,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Creme / Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Suede Classic+'</name>
<brand>PUMA</brand>
<articleId>2202401</articleId>
<description>Zeitloses Design Hochwertiges Obermaterial Mittige Schnürung Abriebfeste Außensohle Lang anhaltender Tragekomfort Sneaker 'Suede Classic+'  Artikel-Nr: 352634-75/3.5 Der Puma Suede Classic+ Sneaker für Herren besticht durch klare Linien und hochwertiges Obermaterial, damals wie heute. Obermaterial aus Wildleder sorgt für höchsten Tragekomfort und lang anhaltende Freude beim Tragen. Die mittige Schnürung mit breiten Schnürsenkeln garantiert den klassischen Look, der diesen Sneaker berühmt gemacht hat. Eine rutsch- und abriebfeste Außensohle bietet ein angenehmes Laufgefühl sowie sicheren Halt auf der Straße, an der Promenade oder im Stadtpark. Der Puma Suede Classic+ Sneaker für Herren besticht durch klare Linien und hochwertiges Obermaterial, damals wie heute. Obermaterial aus Wildleder sorgt für höchsten Tragekomfort und lang anhaltende Freude beim Tragen. Die mittige Schnürung mit breiten Schnürsenkeln garantiert den klassischen Look, der diesen Sneaker berühmt gemacht hat. Eine rutsch- und abriebfeste Außensohle bietet ein angenehmes Laufgefühl sowie sicheren Halt auf der Straße, an der Promenade oder im Stadtpark. Materialangaben Obermaterial: Leder Futter: Textil Decksohle: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>79,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Bordeaux / Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Classic Cortez Nylon'</name>
<brand>Nike Sportswear</brand>
<articleId>3733893</articleId>
<description>Nylonobermaterial mit Wildlederüberzügen EVA-Keilmittelsohle Gummi-Außensohle mit Fischgrätprofil Sneaker 'Classic Cortez Nylon'  Artikel-Nr: NIS0011001000001 Nike Sportswear legt mit dem Sneaker 'Classic Cortez Nylon' einen Klassiker im Retro-Look neu auf und kombiniert geschickt Nylon mit Lederelementen. Nike Sportswear legt mit dem Sneaker 'Classic Cortez Nylon' einen Klassiker im Retro-Look neu auf und kombiniert geschickt Nylon mit Lederelementen. Materialangaben Obermaterial: Leder Futter und Decksohle: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>79,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Creme / Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Basket Heart Patent'</name>
<brand>PUMA</brand>
<articleId>3536304</articleId>
<description>Lackleder-Optik Zwei große Schleifen als Verschluss Sneaker 'Basket Heart Patent'  Artikel-Nr: PUM0046002000001 Die Sneaker 'Basket Heart Patent' von Puma wissen Eindruck zu machen! Zwei große Schleifen als Verschluss verleihen dem Sneaker einen extravaganten Look. Die Glattleder-Optik rundet das Design ab. Ein ganz besonderer Sneaker für Deinen Auftritt! Die Sneaker 'Basket Heart Patent' von Puma wissen Eindruck zu machen! Zwei große Schleifen als Verschluss verleihen dem Sneaker einen extravaganten Look. Die Glattleder-Optik rundet das Design ab. Ein ganz besonderer Sneaker für Deinen Auftritt! Materialangaben Obermaterial: Synthetik Futter: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>89,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Schwarz</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'GEL-LYTE V'</name>
<brand>Asics Tiger</brand>
<articleId>3658427</articleId>
<description>Zweifarbig Punkte-Muster Sneaker Retro-Stil Sneaker 'GEL-LYTE V'  Artikel-Nr: ASR0004002000001 Der 'GEL-LYTE V' von Asics Tiger ist ein richtig bequemer Sneaker im Retro-Stil. Am besten zur Geltung kommt dieses Exemplar zur lässigen Jeans mit Tight-Ropes. Der 'GEL-LYTE V' von Asics Tiger ist ein richtig bequemer Sneaker im Retro-Stil. Am besten zur Geltung kommt dieses Exemplar zur lässigen Jeans mit Tight-Ropes. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Futter: Textil Laufsohle: Synthetik</description>
<price>119,00€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Rosé</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Carnby Evo'</name>
<brand>LACOSTE</brand>
<articleId>3721541</articleId>
<description>Logo-Prägung an der Seite Goldene Metalldetails Ortholite-Innensohle farblich abgesetzte Laufsohle Belüftungslöcher an den Seiten weiches Lederobermaterial Kontrastfarbene Patches Sneaker 'Carnby Evo'  Artikel-Nr: LCO0196001000001 Feine Lederschuhe für Mädels sind die Sneaker 'Carnby Evo 317 8' von Lacoste. Das sportliche Design wird von kontrastfarbenen Patches und goldenen Metallelementen optisch aufgewertet. Eine Ortholite-Innensohle sorgt für gutes Schuhklima. Feine Lederschuhe für Mädels sind die Sneaker 'Carnby Evo 317 8' von Lacoste. Das sportliche Design wird von kontrastfarbenen Patches und goldenen Metallelementen optisch aufgewertet. Eine Ortholite-Innensohle sorgt für gutes Schuhklima. Materialangaben Obermaterial: Leder Futter: Textil Laufsohle: Synthetik</description>
<price>115,00€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Offwhite</color>
</offer>
<offer>
<name>Niedrige Sneaker 'EQT Support RF W'</name>
<brand>ADIDAS ORIGINALS</brand>
<articleId>3566988</articleId>
<description>Herausnehmbare Einlegesohle Torsion-Technologie stützt den Mittelfuß OrthoLite-Einlegesohle für maximalen Komfort Verstärkung an der Schaftinnenseite Niedrige Sneaker 'EQT Support RF W'  Artikel-Nr: Ado0726003000001 Der Retro-Look ist bei Sneakern grade wieder voll angesagt! Der cleane Look des niedrigen Sneaker 'EQT Support RF W' von Adidas Originals entsteht bei näherem Hinsehen aus technischen Raffinessen, wie den berühmten drei Streifen, die mit den Schnürsenkeln durch die Ösen, verbunden sind. Der Retro-Look ist bei Sneakern grade wieder voll angesagt! Der cleane Look des niedrigen Sneaker 'EQT Support RF W' von Adidas Originals entsteht bei näherem Hinsehen aus technischen Raffinessen, wie den berühmten drei Streifen, die mit den Schnürsenkeln durch die Ösen, verbunden sind. Materialangaben Obermaterial: Synthetik, Textil</description>
<price>129,00€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Rosa</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Sita'</name>
<brand>ESPRIT</brand>
<articleId>3720269</articleId>
<description>Breite Sohle im Schicht-Look Logo-Aufschrift auf der Zunge Wildleder Sneaker 'Sita'  Artikel-Nr: ESR2271002000002 Die Sneaker 'Sita' von Esprit sind perfekt für Deinen Alltag. Ihr schlichtes Design macht sie zum absoluten Kombiwunder, von dem Du dank hochwertigem Rindsleder noch lange etwas hast. Die Sneaker 'Sita' von Esprit sind perfekt für Deinen Alltag. Ihr schlichtes Design macht sie zum absoluten Kombiwunder, von dem Du dank hochwertigem Rindsleder noch lange etwas hast. Materialangaben Obermaterial: Leder Innenmaterial: Textil Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>69,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Navy</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Sita'</name>
<brand>ESPRIT</brand>
<articleId>3720263</articleId>
<description>Rindsleder Breite Sohle im Schicht-Look Logo-Aufschrift auf der Zunge Wildleder Sneaker 'Sita'  Artikel-Nr: ESR2271001000001 Die Sneaker 'Sita' von Esprit sind perfekt für Deinen Alltag. Ihr schlichtes Design macht sie zum absoluten Kombiwunder, von dem Du dank hochwertigem Rindsleder noch lange etwas hast. Die Sneaker 'Sita' von Esprit sind perfekt für Deinen Alltag. Ihr schlichtes Design macht sie zum absoluten Kombiwunder, von dem Du dank hochwertigem Rindsleder noch lange etwas hast. Materialangaben Obermaterial: Leder Innenmaterial: Textil Laufsohle: Synthetik</description>
<price>69,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Navy</color>
</offer>
<offer>
<name>Fashion-Sneaker 'Lemmy'</name>
<brand>Carvela By Kurt Geiger</brand>
<articleId>3730485</articleId>
<description>6-Loch Schnürung mit Metallösen Strass-Applikationen Details in Metallic-Optik Sportliche Laufsohle mit feinem Profil Fashion-Sneaker 'Lemmy'  Artikel-Nr: CKG0075001000001 Der Sneaker 'Lemmy' aus der Carvela by Kurt Geiger Kollektion verbindet eine opulente Strasssteinverzierung mit Details in schimmernder Metallic-Optik. Der luxuriöse Look des Obermaterials steht im raffinierten Kontrast zu der sportlichen Laufsohle, die dem Design eine entspannte Ausstrahlung verleiht. Trage die schicken Fashion-Sneaker zu Deinen Lieblingsjeans oder kombiniere sie zu klassischen Stoffhosen. Der Sneaker 'Lemmy' aus der Carvela by Kurt Geiger Kollektion verbindet eine opulente Strasssteinverzierung mit Details in schimmernder Metallic-Optik. Der luxuriöse Look des Obermaterials steht im raffinierten Kontrast zu der sportlichen Laufsohle, die dem Design eine entspannte Ausstrahlung verleiht. Trage die schicken Fashion-Sneaker zu Deinen Lieblingsjeans oder kombiniere sie zu klassischen Stoffhosen. Materialangaben Obermaterial: Polyurethan Futter: Textil Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>179,00€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Silber</color>
</offer>
<offer>
<name>Chaumont Lace Sneaker Damen</name>
<brand>LACOSTE</brand>
<articleId>3664636</articleId>
<description>Hochwertiger Material-Mix Lang anhaltender Tragekomfort Klassisches Krokodil-Logo Polsterungen für Tragekomfort Vielseitige Kombinationsmöglichkeiten Chaumont Lace Sneaker Damen  Artikel-Nr: LCO0127001000001 Der sportliche Chaumont Sneaker von Lacoste überzeugt durch einen hochwertigen Material-Mix und unvergleichlichen Tragekomfort. Die Kombination aus Synthetik-Obermaterial und schimmernden Satin-Einsätzen verleiht dem Sneaker einen femininen Look. Polsterungen an Schuhkragen und Ferse garantieren einen bequemen Sitz. Das Lacoste-Krokodil an der Seite rundet diesen modischen Sneaker perfekt ab. Der sportliche Chaumont Sneaker von Lacoste überzeugt durch einen hochwertigen Material-Mix und unvergleichlichen Tragekomfort. Die Kombination aus Synthetik-Obermaterial und schimmernden Satin-Einsätzen verleiht dem Sneaker einen femininen Look. Polsterungen an Schuhkragen und Ferse garantieren einen bequemen Sitz. Das Lacoste-Krokodil an der Seite rundet diesen modischen Sneaker perfekt ab. Materialangaben Obermaterial: Kunststoff Futter: Textil Sohle: sonstiges Material</description>
<price>119,00€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Grau</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'All Star Gemma - Ox'</name>
<brand>CONVERSE</brand>
<articleId>3611144</articleId>
<description>5-Loch Schnürung Reptiloptik Flacher Sneaker Sneaker 'All Star Gemma - Ox'  Artikel-Nr: Con0369002000002 Der Chuck Taylor All Star Gemma - OX von Converse verbindet den legendären Chucks-Style mit zeitgemäßem Design. Die coole Reptil-Optik macht den Schuh zum idealen Sneaker für deinen Casual Style mit Lässigkeit und Individualität. Der Chuck Taylor All Star Gemma - OX von Converse verbindet den legendären Chucks-Style mit zeitgemäßem Design. Die coole Reptil-Optik macht den Schuh zum idealen Sneaker für deinen Casual Style mit Lässigkeit und Individualität. Materialangaben Obermaterial: Leder Futter: Textil Decksohle: Synthetik Laufsohle: Synthetik</description>
<price>89,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Schwarz / Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Carnby Evo'</name>
<brand>LACOSTE</brand>
<articleId>3721549</articleId>
<description>Logo-Prägung an der Seite Goldene Metalldetails Ortholite-Innensohle farblich abgesetzte Laufsohle Belüftungslöcher an den Seiten weiches Lederobermaterial Kontrastfarbene Patches Sneaker 'Carnby Evo'  Artikel-Nr: LCO0196002000001 Feine Lederschuhe für Mädels sind die Sneaker 'Carnby Evo 317 8' von Lacoste. Das sportliche Design wird von kontrastfarbenen Patches und goldenen Metallelementen optisch aufgewertet. Eine Ortholite-Innensohle sorgt für gutes Schuhklima. Feine Lederschuhe für Mädels sind die Sneaker 'Carnby Evo 317 8' von Lacoste. Das sportliche Design wird von kontrastfarbenen Patches und goldenen Metallelementen optisch aufgewertet. Eine Ortholite-Innensohle sorgt für gutes Schuhklima. Materialangaben Obermaterial: Leder Futter: Textil Laufsohle: Synthetik</description>
<price>115,00€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Offwhite</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker mit Stern</name>
<brand>Meline</brand>
<articleId>3626557</articleId>
<description>Stern-Applikation Schnürung mit 7-fach Lochung Sohle mit rauer Optik Velourbesatz an der Ferse Sneaker mit Stern  Artikel-Nr: MEL0001002000001 Dieser lässige Sneaker mit Stern aus dem Hause Meline überzeugt durch einen retro-inspirierten Style. Innen kommt er mit extrem flauschigem Textil. Für Denim-Jeans ist dieser Sneaker die ideale Abrundung. Dieser lässige Sneaker mit Stern aus dem Hause Meline überzeugt durch einen retro-inspirierten Style. Innen kommt er mit extrem flauschigem Textil. Für Denim-Jeans ist dieser Sneaker die ideale Abrundung. Materialangaben Obermaterial: Leder Innenmaterial: Textil Decksohle: Leder Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>119,00€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker mit Metallicverzierung</name>
<brand>BULLBOXER</brand>
<articleId>3665752</articleId>
<description>Gepolsterte, herausnehmbare Decksohle Belüftungslöcher an den Seiten Hohe Blende Metallic-Volants-Verzierung Sneaker mit Metallicverzierung  Artikel-Nr: BUB0206002000001 Trends prallen aufeinander: Der Sneaker mit Metallicverzierung von BULLBOXER vereint Metallic-Look und Volant-Trend in einem angesagten Sneaker. Echtes Leder und eine gepolsterte Einlegesohle sorgen für Komfort. Trends prallen aufeinander: Der Sneaker mit Metallicverzierung von BULLBOXER vereint Metallic-Look und Volant-Trend in einem angesagten Sneaker. Echtes Leder und eine gepolsterte Einlegesohle sorgen für Komfort. Materialangaben Obermaterial: Leder Futter: Textil Decksohle: Textil Laufsohle: Synthetik</description>
<price>89,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Hellgrau / Silber</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'SK8-Hi'</name>
<brand>VANS</brand>
<articleId>3684626</articleId>
<description>Softes Veloursleder Logo-Applikation Gepolsterter Schaft Dämpfung Laufsohle in Waffel-Optik Charakteristischer Streifen an der Seitenpartie Perforierte Zehenkappe Schmaler, hoher Schnitt Sneaker 'SK8-Hi'  Artikel-Nr: 21174564538,5 Mit dem Sneaker 'SK8-Hi' von VANS bringst Du Abwechslung in Deine Sneaker-Kollektion! Durch das schmale und gleichzeitig hochgeschnittene Design wird der Fuß optimal in Szene gesetzt. Weitere Hingucker sind der markante Streifen auf der Seitenpartie sowie die Ziernähte und –löcher. Durch das softe Veloursleder kommt dem Schuh ein unverwechselbarer Retro-Charme zu. Auch für den Komfort ist gesorgt: So ist der Sneaker mit einer perforierten Zehenkappe und einem gepolsterten Schaft ausgestattet. Tritt eine Zeitreise mit diesen Tretern an! Mit dem Sneaker 'SK8-Hi' von VANS bringst Du Abwechslung in Deine Sneaker-Kollektion! Durch das schmale und gleichzeitig hochgeschnittene Design wird der Fuß optimal in Szene gesetzt. Weitere Hingucker sind der markante Streifen auf der Seitenpartie sowie die Ziernähte und –löcher. Durch das softe Veloursleder kommt dem Schuh ein unverwechselbarer Retro-Charme zu. Auch für den Komfort ist gesorgt: So ist der Sneaker mit einer perforierten Zehenkappe und einem gepolsterten Schaft ausgestattet. Tritt eine Zeitreise mit diesen Tretern an! Materialangaben Obermaterial: Leder Innenmaterial: Textil Decksohle: Textil Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>94,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Rosa</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Carnby Evo'</name>
<brand>LACOSTE</brand>
<articleId>3726430</articleId>
<description>Logo-Prägung an der Seite Goldene Metalldetails Ortholite-Innensohle farblich abgesetzte Laufsohle Belüftungslöcher an den Seiten weiches Lederobermaterial Kontrastfarbene Patches Sneaker 'Carnby Evo'  Artikel-Nr: LCO0196003000001 Feine Lederschuhe für Mädels sind die Sneaker 'Carnby Evo' von Lacoste. Das sportliche Design wird von kontrastfarbenen Patches und goldfarbenen Metallelementen optisch aufgewertet. Eine Ortholite-Innensohle sorgt für gutes Schuhklima. Feine Lederschuhe für Mädels sind die Sneaker 'Carnby Evo' von Lacoste. Das sportliche Design wird von kontrastfarbenen Patches und goldfarbenen Metallelementen optisch aufgewertet. Eine Ortholite-Innensohle sorgt für gutes Schuhklima. Materialangaben Obermaterial: Leder Innenmaterial: Textil Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>115,00€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Offwhite</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker mit Schmucksteinen</name>
<brand>BULLBOXER</brand>
<articleId>3722130</articleId>
<description>Elastikeinsatz Weich gepolsterte, herausnehmbare Decksohle Zierschnalle mit Schmucksteinbesatz Fersendetail in Lackoptik Sneaker mit Schmucksteinen  Artikel-Nr: BUB0205001000002 Sportiver Style mit einem Hauch Glamour – die Sneaker von BULLBOXER lieben es unkompliziert und trendy. Aus softem Leder gefertigt punkten die Slipper mit Schmucksteinbesatz und dezentem Lackdetail. Sportiver Style mit einem Hauch Glamour – die Sneaker von BULLBOXER lieben es unkompliziert und trendy. Aus softem Leder gefertigt punkten die Slipper mit Schmucksteinbesatz und dezentem Lackdetail. Materialangaben Obermaterial: Leder Innenmaterial: Leder Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>89,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Schwarz</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Solstice'</name>
<brand>DIESEL</brand>
<articleId>3675151</articleId>
<description>6-fach Lochung Gummisohle Glitzerbesatz Fersendetail mit Metallic-Look Echtes Kuhleder Sneaker 'Solstice'  Artikel-Nr: DIL0342001000001 Mit Funk, Glamour und Stardust durch den Alltag sausen kannst Du mit dem Sneaker 'Solstice' der Designermarke Diesel. Mit viel Liebe für Details ist dieser Sneaker die ideale Wahl für garantierte aufmerksame Blicke. Mit Funk, Glamour und Stardust durch den Alltag sausen kannst Du mit dem Sneaker 'Solstice' der Designermarke Diesel. Mit viel Liebe für Details ist dieser Sneaker die ideale Wahl für garantierte aufmerksame Blicke. Materialangaben Obermaterial: Leder, sonstiges Material Innenmaterial: Leder, Textil Decksohle: Synthetik Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>139,00€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Lila</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Good Timing'</name>
<brand>SKECHERS</brand>
<articleId>3497414</articleId>
<description>6-fach Schnürung Ultraleichtes Material Air-Cooled Memory-Foam-Innensohle Dual Lite Sohle Solide Sohle mit Profil Sneaker 'Good Timing'  Artikel-Nr: 21048310039 Der Sneaker 'Good Timing' von SKECHERS fährt mit innovativer Technologie auf, um Deinen Füßen den besten Tragekomfort zu bieten. Für einen tollen Look kommt der Sneaker in einem lässigen Design aus Leder. Der Sneaker 'Good Timing' von SKECHERS fährt mit innovativer Technologie auf, um Deinen Füßen den besten Tragekomfort zu bieten. Für einen tollen Look kommt der Sneaker in einem lässigen Design aus Leder. Materialangaben Obermaterial: Leder, Synthetik Futter: Textil Decksohle: Textil Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>64,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Schwarz</color>
</offer>
<offer>
<name>Plateau-Sneaker 'TWENTY ONE'</name>
<brand>Jeffrey Campbell</brand>
<articleId>3636810</articleId>
<description>Schnürung mit Metallösen Rutschfeste Gummilaufsohle Leder-Sneaker mit Plateau-Sohle Innen aus Frottee Plateau-Sneaker 'TWENTY ONE'  Artikel-Nr: JEF0071001000003 Mit dem Plateau-Sneaker 'TWENTY ONE' von Jeffrey Campbell bist Du nicht nur um einiges größer, sondern auch superstylisch unterwegs. Das zweifarbige Design wirkt simpel aber sehr effektiv, Blickfang garantiert! Mit dem Plateau-Sneaker 'TWENTY ONE' von Jeffrey Campbell bist Du nicht nur um einiges größer, sondern auch superstylisch unterwegs. Das zweifarbige Design wirkt simpel aber sehr effektiv, Blickfang garantiert! Materialangaben Obermaterial: Leder Futter: Textil Laufsohle: Synthetik</description>
<price>149,00€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Schwarz</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Avenue'</name>
<brand>ADIDAS ORIGINALS</brand>
<articleId>3721646</articleId>
<description>Gepolsterter Schaft Retro-Look Overlays aus Veloursleder Trefoil-Logos auf Zunge und Ferse Sneaker 'Avenue'  Artikel-Nr: Ado0983001000001 Betont schlicht und von atemberaubend lässiger Schnittführung ist 'Avenue' ein Sneaker, der die Siebziger wiederaufleben lässt. Er ist Symbol dieser Zeit und so legendär wie 'Stan Smith'. Von Adidas Originals. Betont schlicht und von atemberaubend lässiger Schnittführung ist 'Avenue' ein Sneaker, der die Siebziger wiederaufleben lässt. Er ist Symbol dieser Zeit und so legendär wie 'Stan Smith'. Von Adidas Originals. Materialangaben Obermaterial: Leder Innenmaterial: Textil Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>99,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Chuck Taylor All Star'</name>
<brand>CONVERSE</brand>
<articleId>3712893</articleId>
<description>6-fach Lochung Flache Gummisohle Reptiloptik Low Sneaker Sneaker 'Chuck Taylor All Star'  Artikel-Nr: Con0414001000001 Der Sneaker 'Chuck Taylor All Star' von Converse überzeugt seit Jahrzehnten Generationen über Generationen mit seiner Lässigkeit. Den Kultschuh gibt es nun mit neuem Anstrich mit einem stylischen Reptilien-Look aus Leder. Der Sneaker 'Chuck Taylor All Star' von Converse überzeugt seit Jahrzehnten Generationen über Generationen mit seiner Lässigkeit. Den Kultschuh gibt es nun mit neuem Anstrich mit einem stylischen Reptilien-Look aus Leder. Materialangaben Obermaterial: Leder Futter: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>84,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Braun</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Venus'</name>
<brand>TOMMY HILFIGER</brand>
<articleId>3689540</articleId>
<description>Breite Gummisohle Metallic-Look Elastischer Einsatz mit Streifen auf der Front Dezente Logo-Applikation hinten Sneaker 'Venus'  Artikel-Nr: THS1139002000002 Die Sneaker 'Venus' von Tommy Hilfiger sind ein echter Blickfang. Der elastische Einsatz mit Streifen auf der Front verleiht einen besonderen Look. Er sorgt für den perfekten Fit und macht eine Schnürung überflüssig. Ein etwas anderer Sneaker, der begeistert. Die Sneaker 'Venus' von Tommy Hilfiger sind ein echter Blickfang. Der elastische Einsatz mit Streifen auf der Front verleiht einen besonderen Look. Er sorgt für den perfekten Fit und macht eine Schnürung überflüssig. Ein etwas anderer Sneaker, der begeistert. Materialangaben Obermaterial: Leder Decksohle: Baumwolle, Polyurethan Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>99,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Gold</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Solstice'</name>
<brand>DIESEL</brand>
<articleId>3675157</articleId>
<description>6-fach Lochung Gummisohle Glitzerbesatz Fersendetail mit Metallic-Look Sneaker 'Solstice'  Artikel-Nr: DIL0343001000001 Mit einer Extraportion Charakter kommt der Sneaker 'Solstice' der Designermarke Diesel. Die volle Ladung Glitzer in Kombination mit dem hochwertigen Kuhleder macht in der Summe einen Sneaker mit enorm viel Lieblingsschuhpotential. Mit einer Extraportion Charakter kommt der Sneaker 'Solstice' der Designermarke Diesel. Die volle Ladung Glitzer in Kombination mit dem hochwertigen Kuhleder macht in der Summe einen Sneaker mit enorm viel Lieblingsschuhpotential. Materialangaben Obermaterial: Leder, sonstiges Material Innenmaterial: Leder, Textil Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>139,00€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Schwarz</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker mit Metallicverzierung</name>
<brand>BULLBOXER</brand>
<articleId>3665745</articleId>
<description>Gepolsterte, herausnehmbare Decksohle Belüftungslöcher an den Seiten Hohe Blende Metallic-Volants-Verzierung Sneaker mit Metallicverzierung  Artikel-Nr: BUB0206001000001 Trends prallen aufeinander: Der Sneaker mit Metallicverzierung von BULLBOXER vereint Metallic-Look und Volant-Trend in einem angesagten Sneaker. Echtes Leder und eine gepolsterte Einlegesohle sorgen für Komfort. Trends prallen aufeinander: Der Sneaker mit Metallicverzierung von BULLBOXER vereint Metallic-Look und Volant-Trend in einem angesagten Sneaker. Echtes Leder und eine gepolsterte Einlegesohle sorgen für Komfort. Materialangaben Obermaterial: Leder Futter: Textil Decksohle: Textil Laufsohle: Synthetik</description>
<price>89,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Hellgrau / Silber</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Authentic'</name>
<brand>VANS</brand>
<articleId>3717536</articleId>
<description>Hochwertiges Leder 4-fach Schnürung Breite Gummisohle Logo-Applikation an der Hinterkappe Sneaker 'Authentic'  Artikel-Nr: VNS0109001000001 Mit dem Sneaker 'Authentic' von VANS triffst Du definitiv die richtige Wahl. Die zarte Farbe verleiht dem schlichten Lederschuh einen individuellen Look und peppt ihn gekonnt auf. Mit dem Sneaker 'Authentic' von VANS triffst Du definitiv die richtige Wahl. Die zarte Farbe verleiht dem schlichten Lederschuh einen individuellen Look und peppt ihn gekonnt auf. Materialangaben Obermaterial: Leder Futter und Decksohle: Textil Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>84,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Rosa</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Suew Pyper'</name>
<brand>SUPERGA</brand>
<articleId>3724881</articleId>
<description>5-Loch-Schnürung Softe Textur Stitching-Elemente Wildleder-Qualität Dezente Logo-Details Breite, griffige Sohle Sneaker 'Suew Pyper'  Artikel-Nr: SGA0047001000001 Die Sneaker 'Suew Pyper' von SUPERGA sind ein absoluter Hingucker für alle, die dem Nostalgie-Charme verfallen sind. Der klassische Retro-College-Look erfährt hier durch softes Wildleder eine spannende Neuauflage. Die breite, griffige Sohle setzt einen interessanten Kontrast. Verleiht jedem Outfit eine nonchalante Note! Die Sneaker 'Suew Pyper' von SUPERGA sind ein absoluter Hingucker für alle, die dem Nostalgie-Charme verfallen sind. Der klassische Retro-College-Look erfährt hier durch softes Wildleder eine spannende Neuauflage. Die breite, griffige Sohle setzt einen interessanten Kontrast. Verleiht jedem Outfit eine nonchalante Note! Materialangaben Obermaterial: Leder Innenmaterial: Textil Decksohle: Textil Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>99,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Lachs</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Titan'</name>
<brand>Diadora</brand>
<articleId>3737568</articleId>
<description>Rauleder Mesh-Einsätze Flexkerben Dämpfende Laufsohle Polsterung am Schaft 6-fach Schnürung Sneaker 'Titan'  Artikel-Nr: DIA0010001000001 Der Sneaker 'Titan' von Diadora kombiniert den Retro-Chic eines alten Laufschuh-Klassikers mit modernen Ansprüchen an einen lässigen Sneaker. Eine ausgezeichnete Wahl für sportlich-stylische Looks. Der Sneaker 'Titan' von Diadora kombiniert den Retro-Chic eines alten Laufschuh-Klassikers mit modernen Ansprüchen an einen lässigen Sneaker. Eine ausgezeichnete Wahl für sportlich-stylische Looks. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Futter: Textil Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>89,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Grau</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Titan'</name>
<brand>Diadora</brand>
<articleId>3737570</articleId>
<description>Rauleder Mesh-Einsätze Flexkerben Dämpfende Laufsohle Polsterung am Schaft 6-fach Schnürung Sneaker 'Titan'  Artikel-Nr: DIA0010002000001 Der Sneaker 'Titan' von Diadora kombiniert den Retro-Chic eines alten Laufschuh-Klassikers mit modernen Ansprüchen an einen lässigen Sneaker. Eine ausgezeichnete Wahl für sportlich-stylische Looks. Der Sneaker 'Titan' von Diadora kombiniert den Retro-Chic eines alten Laufschuh-Klassikers mit modernen Ansprüchen an einen lässigen Sneaker. Eine ausgezeichnete Wahl für sportlich-stylische Looks. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Futter: Textil Laufsohle: Kunststoff</description>
<price>89,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Grau</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Gel-Lyte III'</name>
<brand>Asics Tiger</brand>
<articleId>3737794</articleId>
<description>Gepolsterter Einstieg Belüftungslöcher Leder in Knitteroptik Keilsohle Sneaker 'Gel-Lyte III'  Artikel-Nr: ASR0027001000001 Lässige Sportlichkeit trifft hier auf angesagten Fashion-Style! Mit dem Sneaker 'Gel-Lyte III' in Knitteroptik von Asics Tiger läuft es sich cool und bequem. Lässige Sportlichkeit trifft hier auf angesagten Fashion-Style! Mit dem Sneaker 'Gel-Lyte III' in Knitteroptik von Asics Tiger läuft es sich cool und bequem. Materialangaben Obermaterial: Leder Futter: Textil Laufsohle: Synthetik</description>
<price>125,00€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Beige</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Lily'</name>
<brand>EDITED The Label</brand>
<articleId>3578011</articleId>
<description>Innensohle aus Leder Breite Gummisohle Rauleder-Sneaker Schleifendetail aus Leder vorne Sneaker 'Lily'  Artikel-Nr: EDT0870001000002 Lässiger Sneaker von EDITED the label mit Schleife vorne auf der Schuhkappe. Damit kannst du auch als Fashionista bequem durch die Straßen flanieren. Lässiger Sneaker von EDITED the label mit Schleife vorne auf der Schuhkappe. Damit kannst du auch als Fashionista bequem durch die Straßen flanieren. Materialangaben Obermaterial: Leder Innenmaterial: Leder Decksohle: Leder Laufsohle: Synthetik</description>
<price>89,90€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Nude</color>
</offer>
<offer>
<name>'WRL420-SF-B' Sneaker Damen</name>
<brand>New Balance</brand>
<articleId>3672447</articleId>
<description>Hochwertiges Obermaterial Aufprallschutz und optimale Dämpfung Angesagter Look Leichter, angenehmer Tragekomfort Lässige Slip-On-Konstruktion 'WRL420-SF-B' Sneaker Damen  Artikel-Nr: 580783827 Der 420er ist ein zeitloser Klassiker aus der New Balance Sneaker-Schmiede und überzeugt dank der überarbeiteten Silhouette sowie der angesagten Materialzusammensetzung mehr denn je. Die REVlite Mittelsohlentechnologie bietet dir Unterstützung und erhöhte Stabilität für ein unvergleichbares Laufgefühl. Atmungsaktive Mesheinsätze bieten zusätzliche Ventilation. Seit jeher zählt der 420er zu den Leichtgewichten in der Szene und bleibt dieser Eigenschaft auch weiterhin treu. Dank Slip-On-Konstruktion ist der Sneaker schnell am Fuß. Du genießt höchsten Tragekomfort gepaart mit grenzenlosem Style und minimalem Gewicht. Der 420er ist ein zeitloser Klassiker aus der New Balance Sneaker-Schmiede und überzeugt dank der überarbeiteten Silhouette sowie der angesagten Materialzusammensetzung mehr denn je. Die REVlite Mittelsohlentechnologie bietet dir Unterstützung und erhöhte Stabilität für ein unvergleichbares Laufgefühl. Atmungsaktive Mesheinsätze bieten zusätzliche Ventilation. Seit jeher zählt der 420er zu den Leichtgewichten in der Szene und bleibt dieser Eigenschaft auch weiterhin treu. Dank Slip-On-Konstruktion ist der Sneaker schnell am Fuß. Du genießt höchsten Tragekomfort gepaart mit grenzenlosem Style und minimalem Gewicht. Materialangaben Obermaterial: Textil Innenmaterial: Textil Decksohle: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>99,99€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Rosegold / Basaltgrau</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker</name>
<brand>Marc O'Polo</brand>
<articleId>3714267</articleId>
<description>Obermaterial aus Leder und Textil Sneaker mit Zierschnürung und gepolstertem Schaftrand Gepolsterte Lederdecksohle mit Memory Foam Made in Italy Weiches Textilfutter Sneaker  Artikel-Nr: 586202865 Sneaker von Marc`O Polo aus Leder und Textil. Besondere Merkmale: mit Memory Foam. Verschluss: Stretcheinsatz. Laufsohlenmaterial: Synthetik. Optik unifarben mit Farbeinsatz Stil sportlich Applikationen Zierschnürung Besondere Merkmale mit Memory Foam Verschluss Stretcheinsatz Schuhspitze rund Innensohlenmaterial Leder Innensohleneigenschaften gepolstert Dämpfungstechnologien Memory-Schaum Laufsohlenmaterial Synthetik Laufsohlenprofil profiliert Schuhhöhe niedrig Schuhweite normal Absatzhöhe In Gr. 37 ca. 3 cm Sneaker von Marc`O Polo aus Leder und Textil. Besondere Merkmale: mit Memory Foam. Verschluss: Stretcheinsatz. Laufsohlenmaterial: Synthetik. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Innenmaterial: Textil</description>
<price>110,00€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Schwarz</color>
</offer>
<offer>
<name>Hoher Leder Sneaker</name>
<brand>PIECES</brand>
<articleId>3685687</articleId>
<description>Hohe Sneaker Leder Schnürsenkel Hoher Leder Sneaker  Artikel-Nr: 5713617739816 - Hohe Sneaker - Leder - Schnürsenkel - Plattform-Sohle 4 cm - Maßgetreu - Innensohle: Leder - Hohe Sneaker - Leder - Schnürsenkel - Plattform-Sohle 4 cm - Maßgetreu - Innensohle: Leder Materialangaben Obermaterial: Leder Innensohle: Leder Laufsohle: Gummi</description>
<price>109,99€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Mokka</color>
</offer>
<offer>
<name>L.12.12 Sneaker Damen</name>
<brand>LACOSTE</brand>
<articleId>3664660</articleId>
<description>Hochwertiges Leder-Obermaterial Flacher Schnitt und schnörkelloses Design Vielseitige Kombinationsmöglichkeiten Klassische Lacoste Details Teil der L.12.12. Kollektion L.12.12 Sneaker Damen  Artikel-Nr: 605365788 Egal ob legendäres Poloshirt oder hochwertige Lederwaren, die L.12.12 Kollektion vereint alle großen Klassiker einer Ära und überzeugt mit einem Sneaker, der dank schnörkelloser Silhouette und überragender Verarbeitung jedem Outfit die Krone aufsetzt. Strapazierfähiges, hochwertig verarbeitetes Leder-Obermaterial bietet lang anhaltende Freude am Tragen und bequemen Tragekomfort. Die flache Silhouette lässt sich gut kombinieren und bietet uneingeschränkte Bewegungsfreiheit. Klassische Markendetails wie das aufgestickte Krokodil runden den modernen Sneaker gekonnt ab. Egal ob legendäres Poloshirt oder hochwertige Lederwaren, die L.12.12 Kollektion vereint alle großen Klassiker einer Ära und überzeugt mit einem Sneaker, der dank schnörkelloser Silhouette und überragender Verarbeitung jedem Outfit die Krone aufsetzt. Strapazierfähiges, hochwertig verarbeitetes Leder-Obermaterial bietet lang anhaltende Freude am Tragen und bequemen Tragekomfort. Die flache Silhouette lässt sich gut kombinieren und bietet uneingeschränkte Bewegungsfreiheit. Klassische Markendetails wie das aufgestickte Krokodil runden den modernen Sneaker gekonnt ab. Materialangaben Obermaterial: Leder Innenmaterial: Textil Decksohle: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>129,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Grau</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker Low 'Spirit'</name>
<brand>Reebok Classic</brand>
<articleId>3409580</articleId>
<description>Sportlich kombinierbar Nicht abfärbende Gummilaufsohle Gepolsterter Schaftrand für mehr Tragekomfort Klassischer Sneaker von Reebok Weiches Obermaterial aus Leder Sneaker Low 'Spirit'  Artikel-Nr: 491491952 Gepolsterter Schaft für idealen Komfort. Nicht abfärbende Profillaufsohle. Stabilisierende Schnürung. Softes Obermaterial. Obermaterial: Leder. Laufsohle: Gummi. Produkttyp Sneaker Schuhhöhe Niedrig (low) Farbe Goldfarben Herstellerfarbbezeichnung gold Verschlussart Schnürung Gepolsterter Schaft für idealen Komfort. Nicht abfärbende Profillaufsohle. Stabilisierende Schnürung. Softes Obermaterial. Obermaterial: Leder. Laufsohle: Gummi. Materialangaben Obermaterial: Leder Futter: Textil Decksohle: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>49,99€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Gold</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker »Verona Flash«</name>
<brand>Pepe Jeans</brand>
<articleId>3672850</articleId>
<description>Sneaker »Verona Flash«  Artikel-Nr: 585685205 Gutaussehend und absolut trendig: Das ist der Sneaker von Pepe Jeans! Highlight des trendigen Damenschuhs ist der Obermaterialmix aus Veloursleder und Textil. Die modischen Nieten fallen sofort ins Auge und machen den Schnürer zu einem wahren Eye-Catcher. Ein weiterer Pluspunkt ist die komfortable und super bequeme Innenausstattung aus Textil. Durch die Schnürung lässt sich der Halbschuh individuell an den Fuß anpassen, wodurch der Entstehung von Druckstellen vorgebeugt wird. Gemeinsam mit der leichten Laufsohle aus Synthetik verleihen die Mesheinsätze dem Schuh einen sportiven Style. Getragen zu einem sportlichen Outfit aus Röhrenjeans und einem Shirt mit modischen Applikationen oder einen coolen Druck kommt der coole Schuh super zur Geltung. Besonders praktisch ist auch die weiche Innensohle, denn sie kann bei Bedarf einfach herausgenommen und eigene Einlagen hineingelegt werden. Ob als Begleiter beim Treffen mit der besten Freundin oder bei einem Städtetrip am Wochenende: Der Sneaker von Pepe Jeans ist genau der richtige Schuh für entspannte Tage. Gutaussehend und absolut trendig: Das ist der Sneaker von Pepe Jeans! Highlight des trendigen Damenschuhs ist der Obermaterialmix aus Veloursleder und Textil. Die modischen Nieten fallen sofort ins Auge und machen den Schnürer zu einem wahren Eye-Catcher. Ein weiterer Pluspunkt ist die komfortable und super bequeme Innenausstattung aus Textil. Durch die Schnürung lässt sich der Halbschuh individuell an den Fuß anpassen, wodurch der Entstehung von Druckstellen vorgebeugt wird. Gemeinsam mit der leichten Laufsohle aus Synthetik verleihen die Mesheinsätze dem Schuh einen sportiven Style. Getragen zu einem sportlichen Outfit aus Röhrenjeans und einem Shirt mit modischen Applikationen oder einen coolen Druck kommt der coole Schuh super zur Geltung. Besonders praktisch ist auch die weiche Innensohle, denn sie kann bei Bedarf einfach herausgenommen und eigene Einlagen hineingelegt werden. Ob als Begleiter beim Treffen mit der besten Freundin oder bei einem Städtetrip am Wochenende: Der Sneaker von Pepe Jeans ist genau der richtige Schuh für entspannte Tage. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Innenmaterial: Textil</description>
<price>79,99€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Weinrot</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'Wmns Court Cheswick'</name>
<brand>K-SWISS</brand>
<articleId>3681733</articleId>
<description>Klassischer Sneaker von K-Swiss Strapazierfähiges Obermaterial aus Synthetik Sportlich gut kombinierbar Stabile Gummilaufsohle Weich gepolsterter Schaftrand Sneaker 'Wmns Court Cheswick'  Artikel-Nr: 582975243 sneaker für damen. Verschluss: Schnürung. Laufsohlenmaterial: Gummi. Stil sportlich Herstellerfarbbezeichnung White/Black Verschluss Schnürung Schuhspitze rund Laufsohlenprofil leicht profiliert Schuhhöhe niedrig sneaker für damen. Verschluss: Schnürung. Laufsohlenmaterial: Gummi. Materialangaben Obermaterial: Leder, Synthetik Laufsohle: Gummi</description>
<price>59,99€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker »Verona Flash«</name>
<brand>Pepe Jeans</brand>
<articleId>3672858</articleId>
<description>Sneaker »Verona Flash«  Artikel-Nr: 585686226 Gutaussehend und absolut trendig: Das ist der Sneaker von Pepe Jeans! Highlight des trendigen Damenschuhs ist der Obermaterialmix aus Veloursleder und Textil. Die modischen Nieten fallen sofort ins Auge und machen den Schnürer zu einem wahren Eye-Catcher. Ein weiterer Pluspunkt ist die komfortable und super bequeme Innenausstattung aus Textil. Durch die Schnürung lässt sich der Halbschuh individuell an den Fuß anpassen, wodurch der Entstehung von Druckstellen vorgebeugt wird. Gemeinsam mit der leichten Laufsohle aus Synthetik verleihen die Mesheinsätze dem Schuh einen sportiven Style. Getragen zu einem sportlichen Outfit aus Röhrenjeans und einem Shirt mit modischen Applikationen oder einen coolen Druck kommt der coole Schuh super zur Geltung. Besonders praktisch ist auch die weiche Innensohle, denn sie kann bei Bedarf einfach herausgenommen und eigene Einlagen hineingelegt werden. Ob als Begleiter beim Treffen mit der besten Freundin oder bei einem Städtetrip am Wochenende: Der Sneaker von Pepe Jeans ist genau der richtige Schuh für entspannte Tage. Gutaussehend und absolut trendig: Das ist der Sneaker von Pepe Jeans! Highlight des trendigen Damenschuhs ist der Obermaterialmix aus Veloursleder und Textil. Die modischen Nieten fallen sofort ins Auge und machen den Schnürer zu einem wahren Eye-Catcher. Ein weiterer Pluspunkt ist die komfortable und super bequeme Innenausstattung aus Textil. Durch die Schnürung lässt sich der Halbschuh individuell an den Fuß anpassen, wodurch der Entstehung von Druckstellen vorgebeugt wird. Gemeinsam mit der leichten Laufsohle aus Synthetik verleihen die Mesheinsätze dem Schuh einen sportiven Style. Getragen zu einem sportlichen Outfit aus Röhrenjeans und einem Shirt mit modischen Applikationen oder einen coolen Druck kommt der coole Schuh super zur Geltung. Besonders praktisch ist auch die weiche Innensohle, denn sie kann bei Bedarf einfach herausgenommen und eigene Einlagen hineingelegt werden. Ob als Begleiter beim Treffen mit der besten Freundin oder bei einem Städtetrip am Wochenende: Der Sneaker von Pepe Jeans ist genau der richtige Schuh für entspannte Tage. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Innenmaterial: Textil</description>
<price>79,99€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Weinrot</color>
</offer>
<offer>
<name>adidas neo Sneaker »10K«</name>
<brand>PUMA</brand>
<articleId>3728591</articleId>
<description>Modischer Sneaker von adidas Strapazierfähige Gummilaufsohle Sportlich gut kombinierbar Gepolsterter Einstieg für mehr Tragekomfort Atmungsaktives Obermaterial aus Leder und Textil adidas neo Sneaker »10K«  Artikel-Nr: 597780480 Kontrastfarbene Label- und Glanzdetails. Gepolsterter Schaftrand. Robuste Schnürung. Komfortable Innensohle. Strapazierfähige Gummilaufsohle. Hochwertige, atmungsaktive Qualität.. Verschluss: Schnürung. Laufsohlenmaterial: Gummi. Obermaterial Leder, Textil Stil sportlich Herstellerfarbbezeichnung Puma Black - Copper Rose Verschluss Schnürung Verschlussdetails verstellbar Schuhspitze rund Laufsohlenmaterial Gummi Laufsohlenprofil leicht profiliert Schuhhöhe niedrig Kontrastfarbene Label- und Glanzdetails. Gepolsterter Schaftrand. Robuste Schnürung. Komfortable Innensohle. Strapazierfähige Gummilaufsohle. Hochwertige, atmungsaktive Qualität.. Verschluss: Schnürung. Laufsohlenmaterial: Gummi. Materialangaben Obermaterial: Textil, Leder Laufsohle: Gummi Innenmaterial: Synthetik</description>
<price>69,99€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Pinkmeliert / Schwarz</color>
</offer>
<offer>
<name>PUMA Sneaker »Basket Platform Metallic«</name>
<brand>PUMA</brand>
<articleId>3728543</articleId>
<description>Modischer Sneaker von Puma Weiches Obermaterial aus Leder Sportlich gut kombinierbar Gepolsterter Einstieg für guten Tragekomfort Strapazierfähige Gummilaufsohle PUMA Sneaker »Basket Platform Metallic«  Artikel-Nr: 597781066 Abgerundete Vorderkappe mit Metallic-Upper. Logodetails. Gepolsterter Schaftrand. Strapazierfähige Gummilaufsohle. Trageangenehme Qualität.. Verschluss: Schnürung. Laufsohlenmaterial: Gummi. Obermaterial Leder Stil sportlich Herstellerfarbbezeichnung White Rose Gold Verschluss Schnürung Verschlussdetails verstellbar Schuhspitze rund Laufsohlenmaterial Gummi Laufsohlenprofil leicht profiliert Schuhhöhe niedrig Abgerundete Vorderkappe mit Metallic-Upper. Logodetails. Gepolsterter Schaftrand. Strapazierfähige Gummilaufsohle. Trageangenehme Qualität.. Verschluss: Schnürung. Laufsohlenmaterial: Gummi. Materialangaben Obermaterial: Leder Laufsohle: Gummi</description>
<price>109,99€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Rosegold / Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>Pepe Jeans Sneaker »Verona Flash«</name>
<brand>Pepe Jeans</brand>
<articleId>3672841</articleId>
<description>Pepe Jeans Sneaker »Verona Flash«  Artikel-Nr: 585686208 Gutaussehend und absolut trendig: Das ist der Sneaker von Pepe Jeans! Highlight des trendigen Damenschuhs ist der Obermaterialmix aus Veloursleder und Textil. Die modischen Nieten fallen sofort ins Auge und machen den Schnürer zu einem wahren Eye-Catcher. Ein weiterer Pluspunkt ist die komfortable und super bequeme Innenausstattung aus Textil. Durch die Schnürung lässt sich der Halbschuh individuell an den Fuß anpassen, wodurch der Entstehung von Druckstellen vorgebeugt wird. Gemeinsam mit der leichten Laufsohle aus Synthetik verleihen die Mesheinsätze dem Schuh einen sportiven Style. Getragen zu einem sportlichen Outfit aus Röhrenjeans und einem Shirt mit modischen Applikationen oder einen coolen Druck kommt der coole Schuh super zur Geltung. Besonders praktisch ist auch die weiche Innensohle, denn sie kann bei Bedarf einfach herausgenommen und eigene Einlagen hineingelegt werden. Ob als Begleiter beim Treffen mit der besten Freundin oder bei einem Städtetrip am Wochenende: Der Sneaker von Pepe Jeans ist genau der richtige Schuh für entspannte Tage. Gutaussehend und absolut trendig: Das ist der Sneaker von Pepe Jeans! Highlight des trendigen Damenschuhs ist der Obermaterialmix aus Veloursleder und Textil. Die modischen Nieten fallen sofort ins Auge und machen den Schnürer zu einem wahren Eye-Catcher. Ein weiterer Pluspunkt ist die komfortable und super bequeme Innenausstattung aus Textil. Durch die Schnürung lässt sich der Halbschuh individuell an den Fuß anpassen, wodurch der Entstehung von Druckstellen vorgebeugt wird. Gemeinsam mit der leichten Laufsohle aus Synthetik verleihen die Mesheinsätze dem Schuh einen sportiven Style. Getragen zu einem sportlichen Outfit aus Röhrenjeans und einem Shirt mit modischen Applikationen oder einen coolen Druck kommt der coole Schuh super zur Geltung. Besonders praktisch ist auch die weiche Innensohle, denn sie kann bei Bedarf einfach herausgenommen und eigene Einlagen hineingelegt werden. Ob als Begleiter beim Treffen mit der besten Freundin oder bei einem Städtetrip am Wochenende: Der Sneaker von Pepe Jeans ist genau der richtige Schuh für entspannte Tage. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Innenmaterial: Textil</description>
<price>79,99€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Weinrot</color>
</offer>
<offer>
<name>PUMA Sneaker »Basket Platform Glitzer«</name>
<brand>PUMA</brand>
<articleId>3728534</articleId>
<description>Sportlich gut kombinierbar Strapazierfähige Gummilaufsohle Atmungsaktives Obermaterial aus Leder Modischer Sneaker von Puma Extra hohe Sohleform für den besonderen Look PUMA Sneaker »Basket Platform Glitzer«  Artikel-Nr: 597779348 Kontrastdetail an der Fußspitze. Extrahohe Sohle. Label-Elemente seitlich. Gepolsterter Schaftrand. Strapazierfähige Gummilaufsohle. Hochwertiges, atmungsaktives Material.. Verschluss: Schnürung. Laufsohlenmaterial: Gummi. Obermaterial Leder Stil sportlich Verschluss Schnürung Verschlussdetails verstellbar Schuhspitze rund Laufsohlenmaterial Gummi Laufsohlenprofil leicht profiliert Schuhhöhe niedrig Kontrastdetail an der Fußspitze. Extrahohe Sohle. Label-Elemente seitlich. Gepolsterter Schaftrand. Strapazierfähige Gummilaufsohle. Hochwertiges, atmungsaktives Material.. Verschluss: Schnürung. Laufsohlenmaterial: Gummi. Materialangaben Obermaterial: Leder Innenmaterial: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>79,99€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>Pepe Jeans Sneaker »Gable Galatic«</name>
<brand>Pepe Jeans</brand>
<articleId>3673604</articleId>
<description>Pepe Jeans Sneaker »Gable Galatic«  Artikel-Nr: 585686520 Der Sneaker von Pepe Jeans ist ein wahres Kombinationstalent. Hergestellt aus Veloursleder, Lederimitat und Textil sieht der Schuh nicht nur überragend aus, sondern lässt sich auch hervorragend zu verschiedenen Looks tragen. Besonderen Komfort bringt die weiche Innenausstattung aus Textil, denn sie bettet die Füße den ganzen Tag weich und bequem. Highlight des modischen Damenschuhs ist das stylishe Sternchen-Print, das den Schnürer zu einem wahren Eye-Catcher macht. Ein weiteres praktisches Detail ist Innensohle, denn sie kann bei Bedarf unkompliziert herausgenommen und gegen eigene Einlagen getauscht werden. Mit der praktischen Schnürung lässt sich der Schuh individuell anpassen und erhält dadurch den optimalen Sitz am Fuß. Besonders luftig und anpassungsfähig ist der Halbschuh dank der atmungsaktiven Mesheinsätze. Er lässt sich hervorragend zu Alltagsoutfits wie lässigen Jeans und Sweatjacken kombinieren. Ob beim Spaziergang in der Stadt oder bei einem Treffen mit Freunden am Abend: Der Sneaker von Pepe Jeans ist im Alltag die perfekte Begleitung und darf in keinem Schuhschrank fehlen! Der Sneaker von Pepe Jeans ist ein wahres Kombinationstalent. Hergestellt aus Veloursleder, Lederimitat und Textil sieht der Schuh nicht nur überragend aus, sondern lässt sich auch hervorragend zu verschiedenen Looks tragen. Besonderen Komfort bringt die weiche Innenausstattung aus Textil, denn sie bettet die Füße den ganzen Tag weich und bequem. Highlight des modischen Damenschuhs ist das stylishe Sternchen-Print, das den Schnürer zu einem wahren Eye-Catcher macht. Ein weiteres praktisches Detail ist Innensohle, denn sie kann bei Bedarf unkompliziert herausgenommen und gegen eigene Einlagen getauscht werden. Mit der praktischen Schnürung lässt sich der Schuh individuell anpassen und erhält dadurch den optimalen Sitz am Fuß. Besonders luftig und anpassungsfähig ist der Halbschuh dank der atmungsaktiven Mesheinsätze. Er lässt sich hervorragend zu Alltagsoutfits wie lässigen Jeans und Sweatjacken kombinieren. Ob beim Spaziergang in der Stadt oder bei einem Treffen mit Freunden am Abend: Der Sneaker von Pepe Jeans ist im Alltag die perfekte Begleitung und darf in keinem Schuhschrank fehlen! Materialangaben Obermaterial: Leder, Synthetik, Textil</description>
<price>79,99€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Blau / Dunkelblau / Gold / Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>PUMA Sneaker »Basket Platform Metallic«</name>
<brand>PUMA</brand>
<articleId>3728552</articleId>
<description>Modischer Sneaker von Puma Weiches Obermaterial aus Leder Sportlich gut kombinierbar Gepolsterter Einstieg für guten Tragekomfort Strapazierfähige Gummilaufsohle PUMA Sneaker »Basket Platform Metallic«  Artikel-Nr: 597780476 Abgerundete Vorderkappe mit Metallic-Upper. Logodetails. Gepolsterter Schaftrand. Strapazierfähige Gummilaufsohle. Trageangenehme Qualität.. Verschluss: Schnürung. Laufsohlenmaterial: Gummi. Obermaterial Leder Stil sportlich Verschluss Schnürung Verschlussdetails verstellbar Schuhspitze rund Laufsohlenmaterial Gummi Laufsohlenprofil leicht profiliert Schuhhöhe niedrig Abgerundete Vorderkappe mit Metallic-Upper. Logodetails. Gepolsterter Schaftrand. Strapazierfähige Gummilaufsohle. Trageangenehme Qualität.. Verschluss: Schnürung. Laufsohlenmaterial: Gummi. Materialangaben Obermaterial: Leder Laufsohle: Gummi</description>
<price>109,99€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Rosegold / Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>PUMA Sneaker »Basket Platform Metallic«</name>
<brand>PUMA</brand>
<articleId>3728565</articleId>
<description>Modischer Sneaker von Puma Weiches Obermaterial aus Leder Sportlich gut kombinierbar Gepolsterter Einstieg für guten Tragekomfort Strapazierfähige Gummilaufsohle PUMA Sneaker »Basket Platform Metallic«  Artikel-Nr: 597779877 Abgerundete Vorderkappe mit Metallic-Upper. Logodetails. Gepolsterter Schaftrand. Strapazierfähige Gummilaufsohle. Trageangenehme Qualität.. Verschluss: Schnürung. Laufsohlenmaterial: Gummi. Obermaterial Leder Stil sportlich Herstellerfarbbezeichnung White Pink Metallic Verschluss Schnürung Verschlussdetails verstellbar Schuhspitze rund Laufsohlenmaterial Gummi Laufsohlenprofil leicht profiliert Schuhhöhe niedrig Abgerundete Vorderkappe mit Metallic-Upper. Logodetails. Gepolsterter Schaftrand. Strapazierfähige Gummilaufsohle. Trageangenehme Qualität.. Verschluss: Schnürung. Laufsohlenmaterial: Gummi. Materialangaben Obermaterial: Leder Laufsohle: Gummi Innenmaterial: Synthetik, Textil</description>
<price>109,99€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Rosegold / Weiß</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker</name>
<brand>NOCLAIM</brand>
<articleId>3726178</articleId>
<description>Profilierte Laufsohle Aus feinem Kalbleder mit Synthetik kombiniert Mit trendigen Glitzer- und Metallic-Effekten Leder-Innensohle mit Memory-Effekt und herausnehmbar Kuscheliges Warmfutter Sneaker  Artikel-Nr: 587091737 Sneaker, Noclaim, aus Kalbleder und Synthetik. Besondere Merkmale: in aufwendiger Optik. Verschluss: Schnürung. Laufsohlenmaterial: Synthetik. Obermaterial Kalbsleder, Synthetik Innenmaterial Warmfutter Optik metallic Stil sportlich Applikationen Glitzerdetails, Ziernähte Besondere Merkmale in aufwendiger Optik Verschluss Schnürung Schuhspitze rund Innensohlenmaterial Leder Innensohleneigenschaften gepolstert, herausnehmbar Dämpfungstechnologien Memory-Schaum Laufsohlenmaterial Synthetik Laufsohlenprofil profiliert Schuhhöhe niedrig Schuhweite normal Sneaker, Noclaim, aus Kalbleder und Synthetik. Besondere Merkmale: in aufwendiger Optik. Verschluss: Schnürung. Laufsohlenmaterial: Synthetik. Materialangaben Obermaterial: Leder, Synthetik Warmfutter: sonstiges Material Innensohle: Leder Laufsohle: Synthetik</description>
<price>170,00€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Rosegold / Schwarz</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'D-Strings Plus W'</name>
<brand>DIESEL</brand>
<articleId>3728654</articleId>
<description>Futter aus einem Mix aus Leder und Textil Obermaterial aus wertigem Leder Sneaker mit Mettallicdetails Schnürung und zusätzlichem Reißverschluss Herausnehmbare Lederdecksohle Sneaker 'D-Strings Plus W'  Artikel-Nr: 586875325 Sneaker von Diesel aus Leder. Besondere Merkmale: mit Ziernähten und Metalliceffenten. Verschluss: Schnürung Reißverschluss. Laufsohlenmaterial: Gummi. Obermaterial Leder Innenmaterial Leder, Textil Optik kontrastfarbene Details Stil sportlich Applikationen Ziernähte Besondere Merkmale mit Ziernähten und Metalliceffenten Verschluss Schnürung, Reißverschluss Schuhspitze rund Innensohlenmaterial Leder Innensohleneigenschaften herausnehmbar Laufsohlenmaterial Gummi Laufsohlenprofil profiliert Schuhhöhe knöchelhoch Schuhweite normal Sneaker von Diesel aus Leder. Besondere Merkmale: mit Ziernähten und Metalliceffenten. Verschluss: Schnürung Reißverschluss. Laufsohlenmaterial: Gummi. Materialangaben Obermaterial: Leder Innenmaterial: Leder, Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>160,00€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Dunkelbraun / Gold</color>
</offer>
<offer>
<name>Sneaker 'ML574-SEE-D'</name>
<brand>New Balance</brand>
<articleId>3632817</articleId>
<description>Sneaker 'ML574-SEE-D'  Artikel-Nr: 567157257 Der 574 ist wohl der bekannteste Sneaker aus dem Hause New Balance. Wie seine Geschwister avancierte er vom Laufschuh Mitte der 90er Jahre zum absoluten Kultobjekt und ist bis heute aus der Sneaker-Szene nicht mehr wegzudenken. Die ENCAP Mittelsohlentechnologie und das EVA Dämpfungssystem bieten dir Unterstützung und erhöhte Stabilität für ein unvergleichbares Laufgefühl. Der hochwertige Obermaterialmix aus Wildleder und Textil garantiert dir Langlebigkeit sowie ultimativen Tragekomfort und lässt in Sachen Style keinerlei Fragen offen. Der 574 ist wohl der bekannteste Sneaker aus dem Hause New Balance. Wie seine Geschwister avancierte er vom Laufschuh Mitte der 90er Jahre zum absoluten Kultobjekt und ist bis heute aus der Sneaker-Szene nicht mehr wegzudenken. Die ENCAP Mittelsohlentechnologie und das EVA Dämpfungssystem bieten dir Unterstützung und erhöhte Stabilität für ein unvergleichbares Laufgefühl. Der hochwertige Obermaterialmix aus Wildleder und Textil garantiert dir Langlebigkeit sowie ultimativen Tragekomfort und lässt in Sachen Style keinerlei Fragen offen. Materialangaben Obermaterial: Leder, Textil Innenmaterial: Textil Decksohle: Textil Laufsohle: Gummi</description>
<price>89,95€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Blau</color>
</offer>
<offer>
<name>PUMA Sneaker »Basket Platform Metallic«</name>
<brand>PUMA</brand>
<articleId>3728572</articleId>
<description>Modischer Sneaker von Puma Weiches Obermaterial aus Leder Sportlich gut kombinierbar Gepolsterter Einstieg für guten Tragekomfort Strapazierfähige Gummilaufsohle PUMA Sneaker »Basket Platform Metallic«  Artikel-Nr: 597777958 Abgerundete Vorderkappe mit Metallic-Upper. Logodetails. Gepolsterter Schaftrand. Strapazierfähige Gummilaufsohle. Trageangenehme Qualität.. Verschluss: Schnürung. Laufsohlenmaterial: Gummi. Obermaterial Leder Stil sportlich Herstellerfarbbezeichnung White Silver Verschluss Schnürung Verschlussdetails verstellbar Schuhspitze rund Laufsohlenmaterial Gummi Laufsohlenprofil leicht profiliert Schuhhöhe niedrig Abgerundete Vorderkappe mit Metallic-Upper. Logodetails. Gepolsterter Schaftrand. Strapazierfähige Gummilaufsohle. Trageangenehme Qualität.. Verschluss: Schnürung. Laufsohlenmaterial: Gummi. Materialangaben Obermaterial: Leder Laufsohle: Gummi Innenmaterial: Synthetik, Textil</description>
<price>109,99€</price>
<shipping>Kostenloser Versand & Rückversand</shipping>
<color>Rosegold / Weiß</color>
</offer>
</offers>